【聖誕On9】我係一個不良MK妹，入咗名校度讀。

【公告】9/1前不定期更新文章。

聽講十個入嚟睇呢個故嘅巴打，
有九個巴打都係有顆少女心。

追故請用紙言，唔駛爬咁耐Post。

第一個Post
電腦版:

手機版:

第二個Post
電腦版:

手機版:

第三個post
電腦版：

手機版：

第四個Post
電腦版:

手機版:

第五個Post
電腦版:

手機版:

紙言
請幫忙入去F5下，單日人氣文章排名第一位會有$10

青如 Facebook page

【前文回顧】

第二朝訓醒個陣，我發現呀鋒一早就醒咗，眼甘甘咁望住我。

「早晨。」呀鋒對住我講嘢啲語氣完全變曬，變到勁嗲勁小朋友。

「早晨，大少。嘩，依家幾點呀？仆街，返學遲到添……」我係裙袋拎部手機出嚟一睇，發現已經十點。

「我叫咗歡姐幫我同你請假啦。」呀鋒拉住我，唔比我走，「你尋晚幫我沖涼搞到咁攰，唔好意思呀……」

「哦，濕碎啦。」

「你點呀，有冇頭痛呀？」

「小小啦。」

「咁我去整條熱毛巾比你啦。」

呀鋒突然拉住我隻手，扁曬咀咁講：「唔好起身走啦，陪吓我。」

「唉，好啦。」我訓返好係佢隔離，佢就突然攬實我隻手臂痴實我。

「……我係咪好廢柴呀？死啦，咩都比你見到曬，仲知道埋我係喊包。」

「都唔係呀，幾可愛。」

「你係咪講真架？」呀鋒繼續扁曬咀咁問

「係呀。」

「咁就好啦！你會唔會仲嬲我呀？」

「唔嬲啦，你喊得咁陰公。」

「好嘢！咁我仲可唔可以對你好呀？」呀鋒已經徹底變咗做小學鋒。

「可以呀。唉，不過聽日有測驗，我陪多你一陣，我都要落去溫書。」

「係喎！唔緊要呀，你留係度我教你呀！」

「真嘅？」呀鋒點咗點頭，就走咗落床拎啲BIO書出嚟教我。

「拿，咁呢個係木質部啦，圖入面圈住呢啲就唔係活細胞嚟嘅，淨係會運送啲水架姐。隔離呢頁講蒸騰作用你應該都明？啲水係塊葉度蒸發咗之後，就會係下面有拉力吸啲水上去。咁你試吓答呢題？」

「嗯……係咪B呀？」

「係呀，答啱咗啦。」我答啱咗之後，呀鋒就摸我頭做獎勵。

「喂，你做乜摸我頭呀？」我扮惡咁問

「對唔住呀……你係咪唔鍾意我摸頭呀？我唔掂你啦……」佢即刻縮開隻手唔摸，嚇到又想喊咁樣

「唔係呢個問題嘅……但你唔會當咗我係狗仔架可？」

「唔會呀！點敢呀……」佢瞪到對眼勁大咁望住我，好似好驚我誤會佢咁。「但係……但係……我……」

「嗯？但係乜嘢呀？」

「都係冇嘢啦，我繼續教你呀。」呀鋒塊面紅曬咁，然後繼續掀書教我。

留名

就係咁，唔計食飯時間，呀鋒就教我教足一日，教完生物就教中文，每次我答啱咗之後，佢就會摸我頭一下做獎勵。

「嗯，我諗我都大概明孝道呢課嘅。嘩，咁夜架啦？我諗今日都溫到差唔多啦，唔該曬你。」我幫佢將啲書放返好上書架，「好啦，我諗我都差唔多要返房訓啦。」

「……唔好走啦。」呀鋒拉住我件衫袖講。

「唔得啦，我仲要沖涼洗頭先至有得訓。」

「咁你留係度沖呀！我呢度都有浴室！我唔會入嚟架！」

「我都冇衫係度。唔講啦，走啦，早抖。」我行出去個陣，呀鋒攬住個枕頭跟住我尾，「喂！你做咩跟埋我落嚟呀！」

「……咁我去你房度訓得唔得呀？」

「咁唔係幾好架喎……」

「但！但我係大少爺！」佢突然挺直個人講

「吓，唉咁好啦。」我哋一前一後靜雞雞咁鼠落去地庫個度，驚其他工人見到。

之後佢就坐咗係我房張床度等，而我就入去廁所度換衫沖涼。

「你沖完涼啦？」我出返去個陣，呀鋒好興奮咁講。

「噓！唔好咁大聲，其他人會聽到架！」

「又係喎！輪到我幫你吹頭呀！」呀鋒坐直個人，然後拎風筒幫我吹頭。「好香呀～好大陣玫瑰味！」

「係呀，隻洗頭水我求其買架姐。」呀鋒變咗小朋友咁，好興奮咁幫我吹頭。

夜晚，我哋訓咗係床度，望住窗外個月亮係度傾謁。

「工人房好細間呀。」

「梗係啦，你大少爺，點住得慣。」

「但好有安全感！」

「你好缺乏安全感咩？」

「嗯……我細個個陣爸爸媽媽成日要我做大哥哥，又唔比我失禮人，所以我好怕佢哋。其實我想出去玩，想大聲喊，想搵人錫吓自己，唔想成日扮大人。」

「但你依家都大個咗啦！」

「……都係嘅。呀思！陪我玩呀！」

「玩咩呀？」

「玩文字接龍！拿，我讓你識字少，點接都得！」

「笑我？你小心大少爺都會輸比我喎！」

「哈哈，咁我先！惻隱！」

「嘩，又嚟儒家！隱……隱私？得唔得？」

「得呀。私……私隱比你用咗添，咁……私自！」

「我知啦下個係咩啦，十足十似你細佬咁！自我！」

「我愛你。」呀鋒突然好細聲咁講，我原本上揚緊嘅咀角，都嚇到慢慢放返落嚟。

「夜啦唔玩啦，早抖。」我拎轉面，搵張被遮住自己個頭訓。

第二朝嘅一早，呀鋒就已經消失咗。
可能佢怕比工人發現，所以早早就離開咗？

於是我自己一個人換好校服，
由呀穎車我返學。

我拎返自己之前做低嘅筆記嚟睇
背下呢度啲人一早就識嘅英文生字
以後係學校入面
我安安靜靜咁一個人就夠
唔需要任何朋友，除咗呀鋒之外。

講起上嚟
到底呀鋒尋晚講嘅嘢，係單純文字接龍
定係真係鍾意我呢？
但都係唔好亂諗咁多啦
講到尾，我只係一個下人
一個讀書咁廢嘅MK妹
佢點會有可能鍾意我。

「喂，Jason！」呀鋒行入課室，開P男就一邊大叫衝過去搵佢，呀鋒木無表情咁望咗我兩秒，就拉開張櫈坐低咗。

咦？
點解佢好似唔想同我打招呼咁？
我唔係已經原諒咗佢
比佢對我好咩？

「你估吓今日呀Nick會唔會返學呀拿？」

「理得人哋嘅事咁多。今日有test，我溫下書先。」呀鋒好冷淡咁講完，就冇再理過開P男。

奇怪
唔通發生咗咩事，令呀鋒心情咁差？

「Wooooooo！」突然開P男大叫，其他人亦有啲起哄，我望去門口，原來係Nick返咗嚟。

「喂老友你終於返嚟啦？以為你要幫你爸手，退學去打工賺錢添！」開P男走過去拍佢膊頭，以前同佢成班玩開嘅男仔坐係自己位度暗笑。

Nick沉住氣，頭抬都唔抬一下，係書包度拎啲書出嚟。

「哎呀！」開P男扮唔小心掃跌咗佢本書落地，然後走咗去。Nick低頭望住本書幾秒，然後迅速執返起本書。

之後Mr. Lo入咗嚟，同我哋敬禮。

「拿，呢段少少嘅班會時間，係要討論下兩星期後班會旅行嘅事。規矩大家都應該清楚，一如既往啦……係喎，我哋班有新同學，咁等我講下。我哋旅行一向都係三日兩夜嘅，手機去到就會沒收，要帶定PE衫去，外套就可以著街褸，以防萬一大家可以帶多幾件衫去，聽天文台講個幾日可能會凍。」

「Mr. Lo！咁今年有咩活動搞呀？」

「今年旅行呢，朝早會係山上面有啲集體活動，由老師安排好嘅。而夜晚就會group埋一齊，玩嘅活動就由你哋班嘅人負責，學校都唔太干預呢部份，因為純粹想你哋增進感情。」

「吓……唔係掛，要諗活動？」

「我放咗學仲要去補習，邊得閑搞呀……」

「我下星期仲要跟Daddy去ball……」

成班同學你一言我一語咁講。

「不如講下，大家有咩活動提議？」

「鬼知咩……」

「喂！不如搞Band show！」

「郊外營嚟架喎，咁咪要抬好多嘢入去？唔可行喎……」

「Running man啲Game？」

「朝早係山玩到咁攰，邊有力玩呀？」

「不如……歌唱比賽？」唔知做咩，我突然嗌咗出嚟，全班靜曬望住我，「……到時帶個喇叭仔去播純音樂mp3加枝唱K神器，唔駛搬咁多嘢，又唔駛強迫全班人都參加？」

大家聽到最後個句，都點頭認同。

「咁，陳楚思你負責個活動得唔得？」

「吓？」

「例如做MC，同埋成個活動嘅流程安排？你一個人搞唔掂嘅話……」

「我有提議！」開P男突然舉手，「Nick好鍾意音樂架，叫佢幫手！」

「好呀好呀！」成班男仔即刻和議，明顯係欺負緊Nick。

「咁Nick你有冇問題？」

「……冇。」Nick好尷尬咁坐返直個人答。

【新文】

「請問……你哋有冇興趣參加歌唱比賽呀？」小息嘅時候，我拎住本單行簿周圍問人。

「吓？我對唱歌冇興趣喎……」成班女仔好hea咁答完，就一齊散開，偷偷地竊笑。

「佢自己提議啲咁嘅活動，自己搞掂佢啦……」

「要我當眾唱歌，好尷尬姐……」成班同學企係一邊竊竊私語，我一望過去，佢哋就即刻拎轉面唔敢對視。

「Nick，你朋友多過我，不如你幫我叫人……」

「你玩嘢呀？攞景？抑或贈興呀？」Nick原本坐係度，窒完我之後就企起身走咗。

「呀鋒，你有冇興……」

「冇，我唔識唱歌。」呀鋒今日唔知發生咩事，對我好冷淡，就連望都唔望我一眼。

一轉身，Christine見到呀鋒對我不瞅不睬，面上即刻露出嘲笑嘅笑容。

我係學校入面，突然變得孤立無援。
點解呀鋒又會突然對我咁冷淡呢？
明明尋晚佢都仲對我好好，仲去咗我房度……

「……我愛你。」

突然，我諗起呀鋒講完呢句話，我就冇再理佢扮瞓教。
唔通係因為咁，所以呀鋒以為我討厭佢，就故意對我不瞅不睬？

但如果呀鋒真係對我表白
而我根本唔打算同佢一齊嘅話
或者我都好應該疏遠佢
因為，我唔想利用佢對我嘅感情去幫助我得到咩好處。

我唔想變成好似Christine咁嘅人。

中午嘅時候，由於尋晚呀鋒係我房度過夜
我冇時間準備飯盒
就一個人去咗Canteen食飯。

一入到門口，就見到成群人企係Canteen附近議論紛紛。
我穿過人群，原來個班男仔圍住咗變成資助學生嘅呀Nick
呀Nick坐係度Canteen嘅中間度食飯
其他資助學生見狀，都立即搬走去其他位置。

「Nick，Canteen飯好唔好食呀？」開P男按住張檯問。

「沙爹牛肉麵，啲咁嘅質素都可以當做lunch？」其他男仔講完，就圍住佢係度笑。

我不以為然，就行咗去點餐食，唔想捲入班男仔嘅風波入面。

「慢慢食啦！」開P男拎起佢碟嘢，大大力咁掟返落檯，兜麵啲湯即刻瀉曬出嚟，然後行咗去餐廳個邊。「哈哈……」

Nick嬲到成塊面都紅曬，係褲袋度拎張紙巾出嚟抹返乾淨張檯
而其他人見花生已經派曬，就各自各咁散開去食飯。

「慢慢食。」突然，當日比Nick蝦嗰個好瘦弱嘅男仔走咗埋去，推跌Nick杯水，就好似當日Nick對佢一樣。

「你想點呀？」Nick忍無可忍，企起身一下揪住佢衫領。

「喂！」我嚇到放低盤午餐，衝咗過去。

「你打呀！夠膽你就打！」個男仔笑住咁喝Nick，「你估下你今時今日打我，仲有冇人會企出嚟撐你，證明只係我跌倒，而唔係你打我？」

Nick咬牙切齒咁嘅樣，但最後都係鬆手放返佢。

「抵你有今日架！」個男仔笑笑口咁指住佢講，然後走嘅時候仲啤咗我一眼。

「喂，你冇事呀嘛？」

「收聲啦八婆，唔係因為你嘅話……」

「我都話咗唔係我做呀！」

「事到如今，你講咩都得架啦！」

「呀哥！」Niki係門口跑咗入嚟，「我同學話你比人圍住，我即刻跑過嚟睇你，你冇事呀嘛？」

「冇事。」Nick好嬲咁坐返低。

「Niki，件事真係唔係我做架……」

「我都想相信你！」Niki轉過身嚟望住我講，「但我唔想係搵出真兇之前，就隨便相信人。」

「冇問題。我明白嘅。」我點點頭，就返埋去自己個位度食飯。

「起立！」下午又係中文堂，教中文嘅老師姓梁，係一位有一頭短髮、六十多歲嘅女士。

「梁老師午安！」

「今日主要係講返你哋上次交嘅作文。請順班號出嚟拎返自己篇文先。」

由於我姓陳，所以班號排得較前，第四個就已經輪到我出去拎文。

「陳楚思，你篇文暫時會留係我手上，一陣再拎。」

「吓？梁老師，我篇文係咪有咩問題呀？」

「一陣上堂就會講。」梁老師叫我返埋位坐低，其他人就好疑惑咁望住我。

仆街了，唔通我篇作文做得太差？
死啦，我呢啲死MK妹，實唔夠班名校生作文勁架喎
如果因為呢篇文，而令其他人估到我根本唔係成績優異嘅資助學生
咁點算呢？

「好啦，大家接過自己份卷，應該知道自己分數係點啦？」我環顧四周，個個塊面黑過包公咁款，睇怕全班都做得好差。

「今次題目係《看著我的眼睛》，難易嘅地方都有，加上大家都係英文中學出身，所以大家表現唔好嘅話都係合理嘅。」

「死啦……今次真係要搵補習啦……」坐係附近嘅男仔拎住篇文好驚慌咁講。

而我望望旁邊嘅Christine，只見佢好快手咁塞咗份卷入櫃桶入面。

「陳楚思同學！」突然梁老師叫我，嚇到我成個人企咗起身。

「係！」

「你講下自己篇文作咗啲乜……」

「吓？我唔係太記得喎……」

「講個大概都可以架啦！」

死啦……完全係公開處刑喎，點算好呢？

「我寫，「我」係精神病人，成日見到好大隻眼望住「我」，之後寫，啲旁人因為「我」有精神病而望住「我」，類似講歧視嘅目光之類……」死啦，我講到1999咁樣，其他同學都聽到皺曬眉。

「各位同學覺得點？」成班同學唔知道發生緊咩事，好疑惑咁望住梁老師。

「陳楚思，你篇文嘅立意係全班入面最好嘅。」梁老師行過嚟，拎住篇文比我，「可惜錯字太多啦，亦唔應該用潮語！另外，你啲造句同修辭都有待改善。」

我接過篇文，竟然有61分。

「你作文頗有天份！得閑放咗學，就過嚟搵我練習啦。」梁老師拍拍我膊頭，我仍然呆呆咁企係度望住份卷。「楚思，坐返低啦，你做咩仲呆曬咁企係度？」

結果我一坐低，我啲眼淚就好似瀑布咁流出嚟
旁邊嘅Joyce都嚇到即刻拎咗張紙巾出嚟比我用
其他人嚇到望過嚟，而梁老師就低頭笑笑，繼續解篇文嘅題目。

我咁大個女，從來未試過有人讚我讀書好
我以為我呢啲垃圾，做咩都唔會做得好
估唔到原來我作文係有天份，會受人稱讚。

光速正皮

終於有

Finally

想像得到自以為讀書唔成、唔夠班有錢人資質咁好，竟然俾老師讚賞個種激動

one key leave name

爽

推下先 繼續努力

Essay 加油

新post lm

開心有新文

已留正評

終於有文 好開心

Keep continue please

皮已正

有文

係文呀

諗返起當年係垃圾班但拎到全級頭幾果種激動

四字留名

文呢

到喉唔到肺

Lm

文呀
青如加油

好掛住你呀mk思

終於有文 Jason幾時出嚟

流名

劉明

留名
終於等到樓主回歸

lm

依家先知個故有繼續
好耐無見
希望今次唔好等到頸長
追返個故先

其實，呢個人就係我……
小學個陣我勁廢，突然上到中學有老師賞識

「陳楚思，我想問你係咪有搵人補習架？」

「係囉係囉，你睇下我，我得49分咋，你快啲介紹嚟啦！」放學後，班同學一反常態地圍住我問問題。

「我冇補習呀……係負碌咋！」我從人群嘅隙縫中見到Christine好不屑咁望咗我一眼，就拎起書包走咗。

而坐係較前嘅呀鋒亦準備揹書包走人。

「Jason！」我拎起書包，推開啲人就追咗上去拉住呀鋒。

「咩事？」呀鋒塊面仍然黑過墨斗咁嘅樣。

「可唔可以……一齊走？」我拉住呀鋒衫袖問，呀鋒靜咗幾秒，然後點頭應承。

我哋兩個並肩並咁行
兩個人都好安靜，不發一言。
呀鋒係學校實在太多人識
路過嘅同學都會好自然咁注目我哋。

穿過學校花園嘅時候
終於冇同學係附近。

「呀鋒，」我停低，好認真咁同佢講，「對唔住吖，我尋晚嚇親所以冇回答你。」

呀鋒靜咗，雖然面上無表情，
但佢眼神飄忽，反映佢只係強裝冷靜。

「你……係咪好討厭我呀？我見你今日不停避開我……」

「唔係。只係我以為你拒絕咗我，所以先至唔想再打擾你。」

「對唔住呀，我呢段時間都係想專心讀書先。你知啦，我讀書咩料，今日突然比老師讚，我真係好激動……」

「嗯。咁你仲想唔想同我做朋友？」

「想！但我唔想利用你……你知我份人，唔會收兵，亦都自愧到唔敢咁做……」

突然呀鋒好快咁走咗過嚟我前面
好大力咁用手指彈我額頭。

「好痛呀……」唔知點解，我一比呀鋒彈額頭，成個人啲愧疚感同不安感就爆發曬出嚟，好似一個小朋友做錯事比大人責罵咁，突然變得好脆弱，個人「嗚」一聲就立即喊曬出嚟。

呀鋒見到我捂住額頭係度喊，
就即刻上前攬實我
我用力想推開佢，佢都唔放手，緊緊咁攬實我。

「你知唔知你嚇死我呀？」呀鋒嘅右手一邊摸住我後腦咁講，「我以為你嫌我阻住你，唔想再同我一齊玩，所以唔答我……」

「嗚……」比呀鋒攬住，我平時收埋係心嘅好多不快同恐懼，都好似一次過湧出嚟咁，一次過釋放曬，個人不斷喊。

「傻瓜，唔好喊啦。你唔鍾意我都唔緊要架，唔駛咁自責，係我自己想對你好咋，唔係你收我兵利用我架，知唔知道呀？」呀鋒繼續摸住我個頭，直到我喊完為止。

「……我冇諗過鍾唔鍾意你嘅問題呀，我淨係想讀書……」

「我明白呀，我會等架！我會陪你讀書，陪到你有日覺得可以比答案我，好唔好？」

「……嗯。」我點頭，呀鋒就拍咗下我個頭，然後拉咗我上車。

好sweet

短毛喵有無對你咁sweet?

live左

就到聖誕節

推
青如絲打

24號睇埋啲咁sweet嘅文

今晚應該無文啦

由得人地啦平安夜

我嘅少女心岀左嚟

表白喱到好似有d急

好有收兵嘅感覺

甜

寫呢段個陣有無眼濕濕

平安夜放閃可恥
[size=2]請繼續虐待我/size=2]

手快快手殘sor

一諗起呀峰同mk思既身高差就扯

加速

已正皮

有文好開心

14 cm

好正

好Sweet

青巴高你14cm

青如姐姐 趕完essay快啲出文hoho#

唔好再推舊post啦

正

平安夜無人上連登

一生一世嘅loser

平安夜靜曬

睇黎今晚唔會有文

上緊

青如姐姐同短毛貓行街街
唔理我地

可能唔行街 一齊休息呢

可能一條友係屋企衝緊essay呢

而家一定係中場休息緊

明明係格黎post見到你

過黎點名 好閃啊

聖誕我注定一人

短毛貓今晚就爽啊

好葡萄

啪啪啪

你應該知條碌柒的下場架啦可？

「喂，呢兩隻字點讀呀？造……旨？」返到大宅之後，我同呀鋒就屈咗係房度溫書，呀鋒知我有心讀好中文，就拎咗啲錯別字練習呀、修辭造句合集比我睇。

「造詣呀！拿，開部iPad搵啦。」坐係我旁邊嘅呀鋒遞咗部機比我之後，就繼續低頭拎住枝勁幼嘅畫筆，用水彩畫佢嘅高跟鞋。

「好難呀！原來下定決心讀書咁鬼難架，早知我唔下巴輕輕話要讀書啦。唉，我咁廢，讀極都唔識架啦……」我一邊google啲字，一邊發晦氣咁講。

「做人咁冇恆心點得架？」呀鋒點咗幾下紅點上隻綠色嘅鞋度。

「似你畫鞋咁有恆心咩……喂，你日畫夜畫，唔厭架咩？」我一邊揭書，一邊問。

「唔會呀。」

「其實點解你對高跟鞋咁有興趣嘅？」

「嗯……我都想問下你呢，」呀鋒放低枝筆，哄個頭埋嚟，「其實點解你對我咁有興趣嘅？」

「你？邊有人對你有興趣呀！」我一時激動，一手拍咗落呀鋒隻水杯度，成杯水倒曬落呀鋒幅畫上面，令顏料化開曬。

「嘩！今次慘啦！」呀鋒好匆忙咁衝去拎紙巾印乾幅畫。

「對唔住呀！幅畫點算呀？」我行近問，呀鋒印咗幾印，就突然呆咗咁望住幅畫。

「……漸變！」呀鋒翻轉幅畫展示比我睇，「你睇下！係漸變色嘅高跟鞋呀！」

高跟鞋個Shape係用marker畫好嘅
而顏色就由於我倒瀉水嘅原故，變咗由綠至紅嘅漸變色。

「係喎！好靚喎！但漸變色嘅高跟鞋，有可能整到咩？」

「你覺得有冇可能呢？」呀鋒拎住幅畫問我。

「咁……我點知喎，你又未試過，或者得呢！」

「係囉，讀書都係架咋，係好難，但你又未試過，又知自己唔得？」呀鋒行返埋位，搵風筒吹乾幅畫。

「講就易姐……」

「冇人天生就識字嘅，講到尾，就算我哋有錢，最後都係要用自己個腦去學返嚟嘅。拿，如果你今年學期尾有一科考到全級第一嘅話，我就整呢隻高跟鞋送比你。」

「吓？邊有人想要你對高跟鞋呀……」

「怕衰比我睇呀？以前你衝入嚟男廁個陣，冇咁細膽架喎！」

「好！邊個怕你！我連一打十都得，讀書難唔到我嘅！」好勝心影響下，我就衝口而出咁接受咗呀鋒嘅挑戰，然後坐返埋去睇書。

「咁就好啦。」呀鋒笑咗笑，行過嚟拍咗我個頭一下。

終於有文 繼續推

青絲聖誕節快樂

久別重逢 完左就擺文

「係呢，歌唱比賽個度，你有冇嘢需要我幫手呀？」

「唔駛啦！我講咗唔想利用你……」

「總之，如果真係有咩需要我幫手嘅話，你就即管搵我啦！」

第二日返到學校嘅時候
我再一次到處問人有冇興趣參加歌唱比賽
依舊冇人肯理我。

「喂，呀Nick幫下手啦！」我一行埋去，Nick就立即企起身走咗。

突然，有人從後拎走我手上嘅一份小傳單。

「獎品係一枝可樂同筆記簿三本？你傻架？」我一轉身，只見一個身高同我相若，但個樣靚仔到好似吳尊一樣嘅男仔，語氣相當無禮咁讀出嚟。

「……你唔想參加就咪搞啦！」我一手搶走返份嘢。

「係喎，你新嚟架可？我叫做Mike，多多指教。」Mike講嘢速度好快，語氣又好摟打，雖然生得靚仔，但面上一啲表情都冇，再遞出隻手同我握。

點知呀Mike勁用力咁握實我隻手唔肯放，嚇到我碌大隻眼望住佢。

「有冇興趣請我幫你手？」Mike突然好用力咁扯我過去，係我耳邊講，「人工係每日一餐午飯！」

唔怪得呢個雖然矮，但咁生得靚仔
都完全不受人注目啦！
原來因為佢係資助學生！

「我鬼有錢咩，咪搞啦！」我拎轉身準備走

「你啲獎品咁cheap，賣點又唔夠吸引，班人梗係冇心情同你玩啦！」

「……又想點呀？」

「拿，將個獎品改成可以同我拍一條youtube合唱片，再另加幾句咩「係女神男神面前唱歌增加好感度」嘅宣傳標語，包你即刻有人參加！」

「下？你youtube？有乜咁吸引呀？」

「唔好睇少我呀！」Mike拎部手機出嚟比我睇，原來佢啲followers多到有成萬人，而且仲有幾個三線明星嘅合唱片。

「我爸係電視臺做幕後嘅，所以我都叫有幾個暗星朋友。唔好睇我冇錢，係學校入面唔出名呀！畢竟對於外面世界嘅人嚟講，威廉書院係個好響嘅名號，加上我其貌不凡……」

聽到佢呢個自大狂嘅自吹自擂，我就忍唔住諗住鬆人。

「喂！聽埋先啦！」Mike上前攔住我，「我哋班嘅有錢人，獎品同錢對佢哋嚟講唔重要嘅，反而上位、名氣同知名度呢，就唔係話有錢就有！所以我肯定呢條橋work架！」

「都有道理嘅。」

「拿，我就冇咩時間出去搞唱歌賺外快，畢竟我係資助學生，要讀書考好啲嘅，我要求嘅人工只係canteen lunch姐，唔過份呀！就咁話啦！以後有咩需要幫手，即管開句聲！合作愉快！」Mike大大力咁握我手幾下，就跑走咗。

睇嚟我又識多咗個怪人同學。

嗚啊～咁夜仲有文呀

板凳

打字聲啪啪啪就有

又live

靚仔 唔通jason會出現情敵

係咪轉左人作 風格唔同左既

lived

平安夜都出文

經過噚晚一役，香港人口增加咗幾多 ？

要不是巴尼

各位手足聖誕快樂

短毛貓識做啦

一路打字一路啪，你真識玩

聖誕快樂

可能擺低咗一排冇作
所以唔同咗
詳細啲講嚟聽下等我改善

大家幫手整到個post上熱門得唔得

幫推一下

出多啲文啦青巴 性誕單身狗文都冇得睇好辛苦

推

幫吓你手啦

輕輕一推

推一推

熱咗

睇到依家已經開始覺得唔好睇
由大少"面紅"開始 之後真係覺得膠
開始唔想理大少同女主角關係

推～～

大少面紅都唔係問題
反而呀思都有野先係問題

開始講其他嘢架啦，放心

我想睇呀

好似轉折得太快，呀思個心境轉得太快

加油 繼續寫 我希望會有驚喜

聖誕節推一推

上個post有位巴打話約咗男神溫書，結果點

遲下得閒執執啲舊文再出多次
之前太忙，太倉促

新post留個名

Mike 似我，收錢做野

隔離post有打甲由大賽 青巴快啲參賽

我 屌我嗰日起唔到身 佢等咗我半個鐘然後走咗
結果約今日1點 條友喺我就到先話好攰不如遲啲然後就柒瞓咗仆佢個街
行住街咁等咗佢3個鐘但我去到見佢就唔敢黑佢面
最衰我約咗人食飯唔係嘅話今晚就會係同佢撐枱腳

繼續努力，有無準備聖誕禮物？

佢起碼等過你半粒鐘

有文啦？

青巴嬲豬

屌 但我今日真係好撚想閪鳩面
3個鐘柒瞓咗我喺中間唔嗲唔吊等佢覆 仆佢個街 去到佢樓下仲食咗風15分鐘佢先行到落黎

無呀 已經對佢太好我覺得 寫咗張唔聖誕嘅聖誕卡送俾佢 好撚多字 然後佢唔撚記得上次我寄過postcard俾佢

橙 咁辛苦為乜

吓，我自己個故唔吸引，有咩好嬲
咁我見大家可能去咗慶祝
而我自己忙緊essay，唔想亂咁作
咪休息一陣先
聽日可能會出文

我諗係見你冇寫幾日有啲人走左 或者唔知你開左新post
始終出面咁多故
結論係一日至少一篇先留得住啲人

我唔係為咗人流而停
而係 一黎上面巴打既意見令我覺得要認真改善下個故
二黎係我忙, 但唔想因為忙而hea作

我應承大家我做好一份Essay就會馬上出
如果進度理想, 聽日就出到比大家

唔洗趕，調整好再出

Yes, 我就係想調整好再出

因為我想由頭睇一次個故先再出

mkc由武打mk妹突然變到頭頂有花花咁嘅少女好似有啲啲啲啲快咗

睇連登仔意見係一回事，但唔好淨跟人意見搞到無咗自己風格

當女人講佢無嬲

你就知仆街了

加油，支持你

支持

有種當年睇 好想吿訴你嘅感受

感覺

呢套好撚拖

MKC已經唔MK啦

唔識做essay
好想死

做d咩架

政治

Topic定左未

「我要食呢個餐，外加一份三文治，嗯……兩盒檸檬茶！」Mike同我係Canteen食飯，知道我埋單，就狂叫咗一大堆嘢食。

「嘩，我屌你咩……叫咁撚多嘢食因住食死你呀。」望住個荷包比佢叫到得返一張廿蚊紙，真係好撚心痛，我忍唔住細細聲咁自言自語講。

「咩話？你係咪想我幫你嗌埋？」

「唔係呀，拎咗餐就行啦……」

Mike原本想坐埋Canteen嘅一邊食飯，
我咁啱見到Nick都坐係Canteen嘅中間
就拉咗Mike坐過去。

「喂，做咩要同佢坐？」Mike拎住盤嘢，見到要坐係以前蝦蝦霸霸嘅Nick隔離，就有啲卻步。

「你驚佢仲會打你咩……」我撳住Mike坐返低，「佢打你，我就會打返佢。」

Nick聽到，就好唔高興，一下拍低對筷子想走。

屌，點解呢間學校啲人次次一唔高興就企起身走咁on9架？

「喂，你咪走！」我從後拉住Nick隻手，再嚟一個鎖住佢手肘嘅動作，痛到Nick半隻腳跪咗係度。

「又點呀八婆？你唔信我會打女人呀？」其實Nick打開籃球，個人又高大威猛成身肌肉，如果佢認真反抗嘅話，點可能唔夠我打呢，所以我都好理智咁鬆手。

「咁又唔係……我想你幫手諗下班會旅行啲嘢姐。」

「你真係好煩，講啦唉。」Nick坐返低，繼續低頭食佢嘅麵。

「拿，呢個人係我搵返嚟幫手嘅，叫Mike，你哋同班咁耐，識架啦？」Mike咀嚼住舊三文治，望住我狂擰頭，怕咗Nick咁款。

「以前冇留意喎。」Nick好唔友善咁講。

「咁你咪依家認識下囉，屌你……」

「你再大聲啲講粗口，睇下會點呀！」Nick又再次好躁底咁拍低筷子，好大聲咁喝我。

「頂你駛唔駛下下針住曬我呀？我咪講咗唔係我爆你大鑊囉，講幾次先至信呀？」我一嘢勁大力咁拍落張檯度，隔離啲人都嚇到望過嚟。

「喂喂喂，兩位唔駛咁火爆嘅！我唔知兩位有咩恩仇，在下係你哋同班嘅Mike，拿呢張係我咭片，一人一張，做個朋友……」Mike係個衫袋搵咗兩張咭片出嚟比我哋，然後強行同我哋握手。

「乜嘢嚟架？乜嘢萬事屋呀！弱智呀你？」Nick好不屑咁拋張咭上檯。

「拿，即係咁，我就只係負責食免費午餐，然後幫人做事嘅。萬事屋都係攞個名架姐，我實情唔係樣樣事都做嘅。今次呢，就係楚思姐誠邀我幫手，搞好歌唱比賽嘅！」我終於知Mike似邊個啦，十足十神之馬壯咁款。

「喂，我幾時有誠邀……」

「都係一句姐！拿，呀Nick哥，你比Mr. Lo點咗名，點講都好啦，搞掂件事對你都有好處嘅，係咪？」

Nick聽完覺得有啲道理，唉咗聲就交叉雙手等聽Mike繼續講
Mike向Nick講返之前同我建議過嘅嘢
之後就繼續講其他詳細資料。

「拿，我覺得個活動可以加啲有趣嘢，例如係參賽者同觀眾中間加塊板，咁就可以增加神秘感，又唔怕參賽者尷尬啦。」

「喂，矮仔，全班得個三、四十人，邊個上咗去一目了然啦！」

「你話邊個矮仔呀！」Mike突然好嬲咁鬧返Nick，貌似佢好介意人笑佢身高。

「喂，唔好輪到你嬲喎！收咗錢架！」

「你啱！啱聽！」Mike忍咗道火，「我查過啦，去呢個地方搞camp嘅，除咗我哋班，仲有C班同E班，所以個活動其實可以合辦！加上參賽者一早活動開始前就係後台準備，啲人就算知自己個friend有份比賽，上到台都唔知邊個打邊個啦！」

「聽落都幾好喎！你係幾有料喎！」我高興得滯大大力咁拍咗落Nick個膊頭度，痛到Mike不停縮。

「好呀，我贊成！」Nick罕有地比反應，「咁你去搵隔離班代表傾合作啦下，我走先。」

屌，原來佢只係想快啲鬆人。

一入嚟又有新文睇

深夜live好爽

*「聽落都幾好喎！你係幾有料喎！」我高興得滯大大力咁拍咗落Mike個膊頭度，痛到Mike不停縮。

定左

青絲咁夜仲唔訓

早晨青如姐姐

我好想喊
日日就係諗篇我唔識做嘅Essay

睇咗一大堆嘢之後
我終於諗通篇嘢應該點寫
訓一陣就開工打

青絲加油

pish

加油 我由未考試開始追 而家sem都完埋

見完男神同我frd傾 佢都覺我好委屈但話佢肯講佢同ex既嘢俾我聽 同埋明知我會睇佢訓練日記都照拎出嚟 有進步 點睇

加油，最新一篇有返啲感覺

你男神細過你 ？

我試過同女神同床傾偈添，咪又係兵 軍階高啲咋

btw介唔介意講下你張卡內容寫咩

又無晒人

我一路大考，一路幫人做fyp

細一年 今年考

佢講呢啲自己嘢已經係好耐之前嘅事 應該唔係拎嚟呻 所以都唔知究竟係朋友圈咗我定想我知多啲佢以前嘅嘢

青如絲打加油

開新post都唔知 終於有返文

推

得閒上黎推下先

靜晒

咩靜晒 仲有我

Sorry ,Mike 係唔係資助學生？

係呀

星期四再flirt過

推。加油絲打

幫推 加油快啲出

live 留名

好似唔見咗跳舞熊

加油！

啊哈哈哈

撐住呀青絲

琴日心情真係唔好 每次見完諗返都覺得自己好多嘢可以應得好啲

加油呀青如
慢慢嚟唔好chur！

但對住佢就成日食螺絲，腦轉速下降，好多野變咗鳩up 是咪咁

出門行夜山先

小心

夜山我覺得都幾恐怖 不過又好刺激想試下

不如數下依家仲有幾多人係追緊個故

🙋🏻

一開始追到而家 留個名先 一講馬壯就完全代入咗佢啲語氣語速語調落mike到

我係遲左幾日開始咋

Lm again

不如專心做功課

我仲有追個故架

人在這

仲喺度

青絲，我由post1追到而家
但真心個句，自從出左個吹水post放閃之後我真係好無心機睇，直到呢個post，我都無左個種晚晚都要撳入黎嘅堅持。可能係個故節奏慢左？無再咁少女味？定時間拖太耐？
Anyway，其實最想講希望唔好爛尾唔好再好多頁得一兩篇，我會繼續追的！加油青絲

仲有我

我

絲打加油 一直等緊你

追緊

我明之前病咗放置五日+比人鬧推post事件
令大家都意興闌珊，我都唔知點搞返起個氣氛

已經盡量每日都出文架啦
節奏應該唔算慢嘅，因為我都keep住每篇都有啲新發展
我估你都講得啱，係時間太耐，冇咗度火嘅問題多啲。

青絲加油 post1追到宜家勁正 等出文

加油啊

Push

咁少文 好難有動力追落去
Btw由第一日睇到依家

多謝大家
5點出文

衰轉折位太快 一開始阿鋒同Mk思個種互不相干但又好似有啲野先引人入勝
表白位fail

其實係故意的
遲下個故事會解釋點解呀鋒會咁做

post1一直追到而家 為左個故申請連登account絲打唔好放棄呀我點都會繼續追

Post 1開始
加油

竟然有人記得我
近排忙啊，而家得閒追翻故啦

青巴，唔好氣餒啊
我等住睇結局架

我有睇架
但我認我係懶咗入嚟
不過唔關絲打事 純粹呢排忙少上連登

加油
我仲睇緊㗎

加油
我keep住有睇㗎

加油

我追緊呀

推呀

仲有三分鐘

5點啦

「喂，你講啦！」我同Mike去咗隔離班度搵咗個旅行活動負責人出嚟。

「下？我講？」Mike指住自己，一臉不可置信嘅樣望住我。

「咁你受人錢財就替人消災架啦！」

「唉得啦得啦，我講啦。」說時遲那時快，C班課室入面一個非常嬌小、頭髮及膊、弱不禁風但成個大家閨秀咁嘅女仔就跑咗出嚟。

「Mike？你搵我有事呀？」

「哦，原來係你做負責人，咁就易搞。我同你哋介紹，呢位陳楚思，而呢位叫Ashley，我初中同佢同過班，佢好勁抽架，好多科都讀書讀到全級第一名，學霸嚟嘅。好彩你唔係資助學生咋，如果唔係我哋又少咗個位入學啦！」

「哈哈，邊係呢……啊，楚思你好。請問你哋搵我係因為……？」

Mike同Ashley好快手咁講咗歌唱比賽嘅事
Ashley聽完又覺得幾有趣
就決定同我哋合作。

「喂掂，搞掂一班，聽日lunch繼續係你嘅！走先，Bye Ashley！」Mike講完，就慢跑咁走咗返課室。

「咁我都走先啦，再見。」

「等等！」Ashley突然叫住我，「請問，你咪同Jason好熟嗰個陳楚思呀？我之前聽我班同學提起過你架！」

「吓？」莫非Ashley同呀鋒都係朋友嚟嘅，不過我冇聽過Ashley嘅事喎……

「我同Jason好細個就識架啦！我Daddy都係校董會新成員，所以我哋幼稚園就已經識架啦，不過上咗高中之後少咗聯絡，Jason佢近排幾好呀嘛？」

「吓？嗯，幾好啊！」睇嚟Ashley同Jason係好朋友，如無意外都係好人嚟掛？

「咁就好啦！你要多啲睇住佢呀，佢份人成日扮堅強，但其實成個細路仔咁要人照顧，又細膽又怕事，以前佢跌倒都可以係我面前喊足成個鐘架！」

唔知點解，
聽到原來有其他人都知道呀鋒嘅事
我就覺得有啲失望。
但咁都好正常嘅
我同呀鋒相識嘅日子唔長
而佢哋呢班富家子弟自細就玩到大
點會知得比我少呢？

「不過呢，楚思，」Ashley突然捉住我對手話，「如果Jason真係放開胸懷同你做好朋友，你就要小心啲啦。佢份人好少會對其他人有興趣，又好少會相信人，一旦佢覺得你好重要嘅話，咁佢就會……」

「Ashley？Miss Wong叫你搵佢呀！」突然有個女仔跑咗過嚟，想叫走Ashley。

「下次有機會再傾吖！」Ashley拍咗拍我對手就走咗。

唔知道到底Ashley叫我小心呀鋒嘅事
係咩呢？

文呀

「喂，你係咪同Ashley好熟架？」中午過後我返到課室，我就捉住Mike問。

「唔好嘈住我瞓啦，仲有十五分鐘，你比我瞓個晏覺啦……」

「喂，唔請你食lunch架！」

「呀小姐，我依家幫你搞宣傳，仲拉埋其他班合作，連獎品都係關我事，你唔請我你都過意唔去啦？」

「車……」我一時間駁唔到，就諗住走。

「你想知啲咩呀？」

「你真係肯講？」我即刻又跪返低佢個位隔離

「今日放學之後請我食滿記甜品！我要食芒果班戟！」

「又請食？我今日冇錢啦……」

「唉好啦好啦，賣個人情比你啦。Ashley佢有錢女嚟嘅，個人都幾好人，冇乜架子，同啲資助學生都有傾有講嘅。」

「咁佢……」我哄埋啲問，「佢係咪同Jason好熟架？」

「哦！原來你想問J……」我即刻勁大力咁撳住Mike個口，驚佢太大聲搞到全班知道。「咪撳啦！我反而想問你兩個係咪拍緊拖就真！」

「邊有咁嘅事！我同佢識咗冇耐咋嘛！點會！」雖然呀鋒係表咗白，但其實諗深一層，我哋兩個相處嘅時間都唔係好長，可能因為平時我哋日對夜對，先至令到呀鋒有錯覺對我有好感啦。

「咁又係，你係謎之轉校生呀嘛，嚟之前冇人聽過你個名嘅！」Mike講嘢語氣真係十足十馬壯寸人咁款。

「咁到底佢兩個係咪好熟姐！」

「好想知呀？滿記！滿記！滿記！」Mike拍曬手咁叫我請佢食滿記。

「我打你架！」我即刻玩嘢咁箍住Mike條頸，想威逼佢講我聽。

「呀思？」呀鋒突然行咗入課室，見到我同Mike玩嘢咁箍住佢，就黑曬面咁望住我哋。

「Hello！」我即刻鬆開手。

「嘩，差啲窒息死呀。啱啦，你快啲返去男朋友仔度啦！」Mike講笑咁款話

「咪再亂講嘢呀你！」我拎起本簿仔作勢拍咗Mike一下先至行開。

「你同Mike好熟架？」

「唔係，我歌唱比賽請佢幫手姐。」

「請佢幫手？佢係咪問你拎錢嚟呀？佢出曬名貪錢怪嚟架，你依家夠唔夠錢用？駛唔駛我比你？」呀鋒即刻係銀包拎錢出嚟。

「唔駛呀！我夠用呀！」呀鋒堅持塞幾百蚊比我，我即刻推開佢隻手，「真係唔駛呢……」

「咁點解你唔搵我幫你？」呀鋒突然成個語氣變曬，突然變得好嬲好惡咁樣。

呢個時候上堂嘅鐘聲響起
我乘機返咗埋位坐低。

唔通我真係要好似Ashley咁講
要小心呀鋒？

Yeah!終於live返！ 青如essay加油呀，出文照返自己個節奏出就好好

起身屙尿都有文睇

小心知毛喵

仲追緊

Post 1追到而家

原來阿鋒係病嬌
實好正
Btw青如妹妹俾心機
我都理解少左人追故係好令人沮喪
我諗係因為之前個段時間大家淨係無意義地狂推，搞到個po好無營養，又無乜人討論劇情搞到d post 好5p feel 姐
唔需要太在意上唔上到熱門同受唔受歡迎喇，呢d嘢控制唔到的
堅持返你個夢想就好了

你見我亂9咁update就知我有keep住追

仲有追

Mike講野有聲

推

青如絲打加油

神之馬壯

吹水post 負評你
而家 正評你

可能啊鋒有好強嘅控制慾

病嬌短毛喵

Lived

最重要係短毛貓唔見左人

仲有我未撚考完試呀仆街
你班友就爽

推兩推

今日有啲凍
推下先

live

佢話廢事入嚟比人鬧放閃
所以唔入了

由第一個post追到依家

一日終於追到live!!!! add oil

太耐冇睇，一睇就live咗

文

感覺最近呢兩日好睇返
加油

見到個 topic 一排都無入黎睇, 今日一睇即刻 live, 好好睇
加油!

青如係外國讀緊樹?

溫緊書,然後睇到有文
即刻所有溫書動力返晒黎

加速啊

我係外國讀緊草

我係香港讀緊屎

每日都入來留個名

今晚有無文呢唔知

我喺香港食緊屎

push

Up

U

P

好想要文

屌！終於有得睇

由一開始追文追到現在
留名等文

Post 1 追到而家

訓醒

幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎

9/1之後我會一日內瘋狂出文

頭先手快快就post咗

一陣凌晨四五點左右出文

可能聖誕少左人上嚟睇姐
加油

啱啱瞓醒 等文睇

點解絲打你成日都咁夜訓既

你估我想

加油呀絲打

唔緊要啦

「嗯，呢課啲grammar都學識，應該都冇乜問題嘅。啊，仲有就係你頭先比我睇個份數學小測，我發現你主要問題係背唔熟三角形啲theory，呢度有一份定理紙比你背，背好曬先再做啦！」夜晚我搵咗呀穎陪我溫書，兩個人坐咗係佢房度開工。

正當我拎住份定理紙係度背個陣，就有人叩門。

「嚟緊啦……大少？」呀穎一開門，原來係呀鋒搵我。

「你係度做咩？」呀鋒冇理到呀穎，望住我問。

「吓？我溫書囉……」

「我係上面等咗你兩個鐘，以為你會搵我教你。」呀鋒語氣好冷淡咁講。

其實我承認
我係有些少想避開呀鋒
一嚟我唔想再因為日對夜對而令雙方都有錯覺
二嚟我都唔想好似成日騷擾到呀鋒咁。

「噢sorry，我唔知你等緊我。咁我依家執埋啲嘢上嚟搵你？」

「呀穎，你唔好再係度住啦。」呀鋒突然對住呀穎咁講，呀穎嚇到呆咗望住佢。

「喂，我冇咗影你咪鬧我囉，做乜發呀穎脾氣呀？我依家上嚟啦。」

「你最好呢個星期就執好啲嘢走。」呀鋒講完，呀穎就嚇到喊，成個人坐咗係地下。

「大少，我唔知道發生咩事，你唔好趕我走啦……」呀穎坐咗係地下喊

「你痴咩線呀？你做咩趕走呀穎呀？」我好大力咁搖呀鋒，佢唔出聲，企咗係度。

「大少，我冇屋企可以返架啦，我仲要個個月都幫我爸還緊債，我冇錢租地方住架啦，求下你唔好趕我走啦……」呀穎跪咗係度，捉住呀鋒對腳講。

「你咁大個人，呀爸爛賭咪自己搞掂佢囉，仲細咩？」

「喂，你癲咗呀？你做乜亂講嘢呀！」

我好大力咁推咗呀鋒一下，呀鋒就衝入嚟掃跌曬呀穎檯面啲嘢
又將啲簿呀，筆袋呀好大力咁掟落地

我同呀穎從來都冇見過呀鋒發脾氣咁恐怖
好似個炸彈爆炸一樣
呀穎嚇到攬住我縮埋一齊。

於是我即刻拉住呀穎衝入自己房，鎖住咗度門
呀穎繼續攬住我，係咁喊係咁喊
隔咗陣，出面好似再冇傳嚟掟嘢嘅聲音
聽到有腳步聲離開咗
我哋先至敢出返去。

我終於明Ashley點解會叫我小心呀鋒。

有文鳥

訓唔著入黎睇文

半夜醒咗都有文睇

未瞓入嚟睇文

就收工 入黎睇文

我想去拍拖去玩，唔想做essay

我想啪啪啪 唔想做essay

咁咸濕嘅你

內容暴走咁

其實係呀鋒暴走

所以女朋友比我嚇走左

「唔該，我想搵Ashley……」第二日嘅朝早，我就已經跑咗去C班搵Ashley。

「噢，楚思，你搵我有咩事？關於歌唱比賽嘅？」

「唔係呀，我係想問關於Jason嘅事。我想問，你之前叫我小心佢，係咩事呀？」

「哦，原來係關於佢！係咪發生咗咩事呀？」

「近排我因為種種原因而少咗搵Jason，唔知係咪因為咁令佢唔高興，佢尋日係度掟嘢呀……」

「嘩……咁睇嚟Jason佢真係好重視你喎……」

「吓？咩意思？」

「其實呢，」Ashley將我拉埋一邊再講，「Jason份人好怕好怕孤獨，我知uncle佢哋自細都忙於工作，所以好少理Jason，亦因為咁佢會好怕失去佢覺得重要嘅嘢。」

「呢個我都估到嘅。」

「Jason係人前係好冷靜咁，但如果牽涉到佢認為重要嘅嘢，佢就會變成另一個人。如果失去佢覺得重要嘅嘢，佢會好傷心，會好易喊，同時如果佢覺得有人搶走佢重視嘅嘢，佢就會變得好唔理智好憤怒。」

「原來係咁……我冇諗過佢係咁嘅人……」

「楚思，」Ashley捉住我對手講，「希望你唔好因此而怕咗Jason，佢只係唔識得表達自己重視你，但佢係個好人嚟架。每個人都係立體嘅，唔會好似小說漫畫咁，只有一種屬性一種性格。可能你一開始以為佢係冷靜型先至同佢做朋友，但希望你唔好因為咁而遠離佢。」

「我會嘗試下架啦……係呢，點解你又會知道Jason咁多嘢嘅？發生過咩事令你知道佢呢面？」

「哈哈，」Ashley苦笑，然後縮開咗對手，「我同Jason以前曾經係好好嘅朋友，直到有日，佢發現咗原來我一直有好重要嘅嘢瞞住佢，佢就嬲咗我啦。」

「瞞住佢？」

「嗯。Jason佢係咪仲好鍾意高跟鞋呀？」

聽到「高跟鞋」三個字
我成個心就好似響咗「噹」一聲咁下沉
點解Ashley會知道高跟鞋嘅事？

莫非
佢曾經都係呀鋒好重視嘅女仔？

又話佢好聰明
而家又話佢控制唔到自己

霍金夠聰明啦 佢又控制到自己咩？懶撚醒 挑

「我……我唔知道呀，你講咩高跟鞋呀？」

「啊……冇，我記錯咗姐！」Ashley發現自己唔小心講多咗唔應該講嘅嘢，就馬上扮冇事。「我要返去上堂啦，得閒再傾！」

唔通Ashley都曾經係呀鋒重視嘅人？
但就算係咁，又有咩問題
我只係一個mk妹，一個下人
入嚟威廉係為咗要讀書
我做咩事要咁在意呀鋒嘅事？

咦？
我好在意？
乜原來我好在意呀鋒嘅事？

「陳楚思！」Mike突然彈出嚟嚇我，「做乜呆咗企係走廊度？」

「冇事……」

「喂，你同Jason冇嘢呀嘛？尋日見佢塞錢比你個陣好似唔高興咁嘅？」

「冇咩事……」

「冇事就最好啦。喂，名單係度！」Mike係書包度拎咗張紙出嚟。

「咩嚟架？」我一睇，上面寫住「歌唱比賽參賽名單」幾個大字

「我尋晚call咗E班嘅負責人，不過呢度係得E班嘅，我哋為咗要公平搞個比賽，盡量唔想比搞手安排自己班嘅人，我哋負責E班嘅，C班就比E班負責，而我哋班就比C班負責。」

「吓？咁即係Ashley會負責我哋班參賽者嘅嘢？」唔知點解，我好似有啲介意比Ashley負責。

「係呀，有咩問題？」Mike拎咗枝珍寶珠出嚟食，之後問。

「冇……」

「搞咩呀，你今日成個人都古古怪怪咁嘅？」Mike講到呢度嘅時候，呀鋒就係走廊嘅遠處出現。

Ashley咪講咗
牽涉佢重視嘢人佢就會咁

如果真係有呀鋒呢個人既話，佢係現實生活中係咪好自大

「嗯？咩事？」Mike擰轉身，見到係呀鋒望住我哋，「哦，你男友搵你，我走先！」

「都話咗唔係呀！」

Mike行開咗之後，呀鋒就慢慢行咗過嚟。

「呀思，我……」

「你唔好搞呀Mike……唔該你。佢只係負責幫我搞比賽，而且佢搞得好好，希望你唔好騷擾佢。」我好怕佢會好似對呀穎咁對Mike，所以佢一行過嚟，我就好惡咁對佢講。

「嗯。對唔住呀，尋晚我只係一時衝動先至發咁大脾氣……」

「你要講對唔住嘅話，同呀穎講啦。」我講完，就直行直過想返課室。

「對唔住呀……你係咪唔想再比我接近你啦？」呀鋒捉住我，個樣好似一個做錯事嘅小朋友咁望住我，對眼紅曬。

「咁又唔係。」我撥開佢隻手，「但你以後都唔好再亂咁發脾氣啦。」

「呀思……我係你心入面地位係咪好低呀？」

或者
呀鋒係因為屋企人對佢一直以來嘅忽視
令佢好渴望自己重視嘅人
會同樣咁重視佢

「唔低呀。所以你都唔好再亂咁諗，又亂咁發脾氣啦。」

「真嘅？」呀鋒仍然係一臉做錯事嘅樣

「係呀，你大個仔架啦，平時好冷靜嘅Jason去咗邊呀？你下次再係咁，我就真係同你絕交架啦！」

「我以後會冷靜架啦，你唔好同我絕交呀……」呀鋒拉住我衫袖講。

「知道啦！」我講完，就摸咗摸佢個頭，正當我想縮手個陣，佢就撳住我隻手要我繼續摸。

「以後我再咁唔冷靜嘅話，你可唔可以好似依家咁摸頭呀？摸頭心情好似會好啲……」

「吓？都得嘅。」

「放心啦，我應承你，我唔會再亂咁發火架啦！」呀鋒捉住我隻手，同我勾手指尾。

不是
短毛喵只係好缺乏安全感
同埋唔太識正確表達自己

起身有文睇

「係呢，呀鋒，你識唔識得C班 Ashley呢個人呀？」

呀鋒聽到我講Ashley呢個名
就面色一沉，一句說話都唔講。
唔通Ashley真係曾經佢好重視嘅女人？

「嗯。」

「佢依家同咗我哋班合辦搞歌唱比賽呀。」

「就係咁？」呀鋒同我一路行，一路傾。

「係呀，就係咁咋。」

「佢有冇同你提起我呀？」呀鋒煞有介事咁問，睇嚟佢同Ashley之間確實係發生過啲事。

「有，佢話同你係青梅竹馬囉。」

「嗯。」呀鋒低住頭行，若有所思咁，我亦唔好意思再追問落去。

返到課室嘅時候
所有人就望住我哋
Mike亦呆呆咁企係門口。
黑板上面畫咗個心心，心心入面寫住咗我同Mike個名。

「喂，Mike，聽講你尋日同陳楚思食飯，仲玩到箍曬頸咁喎！」開P男同成班男仔圍咗過去Mike度笑。

「Jason，件事唔係咁架！」Mike見到我哋係身後，就即刻好怕得罪呀鋒咁講。

呀鋒一言不發，衝咗上去揪住開P男件衫領

「喂！」我衝上去，擔心呀鋒又會暴走

「你，寫錯名呀，唔係寫Mike，應該寫Jason。」原來呀鋒冇嬲，佢下一秒就鬆開咗手，開P男嚇到呆咗咁望住呀鋒，而其他人聽到呀鋒咁講，就即刻起哄。

「Jason佢話……佢同陳楚思？」

「唔係呀嘛，佢依家即係表白呀？」

其他人望住我哋竊竊私語嘅時候，我留意到，Christine用仇視嘅眼光望住我。

「講笑咋，」呀鋒突然又講，「陳楚思唔係鍾意我。如果你哋咁有興趣睇人表白，又或者想表白嘅話，不妨參加歌唱比賽。」

「呀！係呀係呀！Jason講得好啱呀！放心，我哋班唔會有人知道你哋有份參賽，報名要搵C班嘅Ashley，成個比賽都係匿名架！」Mike聽到，亦乘機走出嚟宣傳，順便貼張親手畫嘅poster上壁報。

呀鋒望住我，打咗個眼色
好似話比我知，佢可以變返以前冷靜嘅佢
唔會再令我擔心一樣。

係3篇文

唔覺得太one idea咩

你有見過霍金發脾氣？

我係照住短毛喵真人嚟寫

我唔知咩短毛喵
只係覺得one idea既野好難說服人
亦都係呢個原因就令到我覺得劇情暴走
一開頭樣樣野都好有原因 前因後果咁進行
但係而家就變左因為乜乜乜 所以佢點點點咁
就太過簡單 亦有小小令我覺得馬虎定係技窮
由第一個post起睇到而家 除左post6
歡迎討論

放完假返工好痛苦 但有咁多文又好開心
我係咪痴咗線

聰明係iq 暴走係eq
我覺得無衝突

其實我就係想講呢樣嘢

同埋我好早就已經講咗呀鋒其實好冇安全感呢一點
人前，佢對住唔熟嘅人係表現到好冷靜
因為佢唔care，亦都怕比人知佢內心係點
就連Nick打個男仔，佢都冇反應

但相反地如果係佢覺得重要嘅對象
佢就會不停去接近個個人
會因為驚失去而喊，甚至飲醉酒
覺得比人搶走同自己冇咗地位
佢就會嬲到掟嘢
因為佢個人真係好冇安全感

呀鋒係聰明，但佢唔係無情
亦唔係機械人

其實佢唔係對住任何人都會冷靜呢點
由佢會鬧俊浩係死仔包已經知道

佢地最後會唔會一齊

識好多缺乏安全感同唔識表達自己既人拍拖都好chur底、控制慾好強, 有d仲會因為個男/女朋友同異性食餐飯就嬲嬲豬
仲有係篇故到我會覺得佢係d好自我既人黎，不過佢真人應該唔係咁

短毛喵就係咁嘅人
佔有慾超強

短毛喵:

「開餐啦喂！」Mike好興奮咁拎住盤嘢食，衝咗埋去Nick度坐低食。

「又坐埋嚟做咩呀？」Nick好唔耐煩咁將自己盤嘢搬開

「傾歌唱比賽囉，呀Nick少爺，你成個活動咩都冇搞過，你覺唔覺得有一啲啲嘅唔好意思呢？」

「冇喎。」Nick好不屑咁答

「我頂你呀，信唔信我插盲你……」我拎起隻筷子作勢要插盲佢，Mike就即刻拉住我。

「兩位唔好嘈啦，拿，呢度係E班要參賽嘅人，搵到五個算幾好啦，如果每班都有五個，就應該夠十五人，夠做一個比賽啦。拿，我哋要準備物資，Nick你有冇咪同喇叭呀？」

「老母好似有嘅，都算細部，應該未賣，以前佢係屋企同班師奶玩唱K用剩。」

「咁掂啦！咁用嚟負責播歌嘅藍牙喇叭就我負責帶，呀思你就準備啲純音樂再send比我啦。」

正當Mike記低啲嘢個陣
開P男就帶住成班人圍咗過嚟

「嘩，今日呢兜咩嚟架？五香肉丁？」佢拎起Nick碟嘢，又再次想掟落檯。

我企起身，右手捉住佢手臂，左手就拎走碗麵。

「你哋真係好虛偽，以前就稱兄道弟，依家人哋出事就當人契弟。」我講完，班男仔就好激氣咁走咗去。名校仔始終係名校仔，唔似得西華十子咁，稍微唔高興就馬上隻抽，見到canteen咁多人，就唔係人前爭吵。

「唔該。」Nick個樣好唔情願咁同我講。

「嘩！你識講唔該！大新聞喎！」

「唔該你係因為你幫我趕走佢哋咋，唔代表我唔懷疑係你做架！」

「嗯？陳楚思做？佢做過咩？」Mike聽住我哋兩個啲對話，一頭霧水咁問。

「封email呀。」我飲啖水，暗示咗比Mike聽。

「哦！！！爆Nick你屋企清盤單嘢！」Mike一講完，Nick聽到清盤呢兩隻字就即刻黑曬口面。

「總之就唔係我做啦。」

「陳楚思？點會係陳楚思做呀，明明係……」Mike講到呢度，即刻捂住自己個口。

「你知道邊個做嘅？」Nick即刻好大力咁放低筷子問，「講呀，邊個做架！」

Mike擰頭，死唔肯講。

「喂我頂你咩，你快啲講呀，我唔想變千古罪人！」我即刻搵隻叉降住Mike，迫Mike講。

「收咗人錢，唔講得！」Mike成個人向後退，死唔肯講。

「佢比幾多錢你，可以塞住你把口呀？」Nick拎銀包出嚟，想收買Mike，Mike就舉起咗五隻手指，「五百蚊咁多？」

「唔係，」Mike搖頭，「五千！」

「WTF？五千蚊？條友好發達架？」我忍唔住勁大聲咁嗌出嚟。

「唔講邊個，都可以講點樣知姐？」

「個日我放學去圖書館用電腦，發現有部電腦冇登出email，隔咗一分鐘都冇，就有人跑咗過嚟想log out返，之後就塞錢比我……」

「係邊個做架？係咪Christine？因為上次Niki同我講嘢個陣，佢可能係出面聽到。」

「拿、拿、拿！我冇爆過比你聽係邊個做架！你自己估架咋！」

「仆街啦今次。」Nick突然個人晴天霹靂咁款，個樣勁震驚。

「做咩？你一早就比人爆咗出嚟啦，依家先至知仆街咩？」

「Sorry陳楚思，我……我……」Nick突然大為緊張咁傾向前坐好咁講

「吓，咩事？」

「我一直以為係你做，我又諗住佢同你反咗面，就報仇話咗佢知上次醫院後巷件事……」

「嘩，好似有好多我唔聽得嘅嘢，少理為妙，我走先！」Mike拎住盤嘢急急腳咁走咗。

「你講咩呀？你將我打人嘅事講咗比Christine知？」

「係，不過冇證據係手，憑我一面之詞，相信佢都冇咩可以做嘅。我真係唔知道件事係咁，Sorry！」

「唉……唔緊要啦！我個人好大方嘅！」

「真係真係好對唔住！」Nick好內疚咁同我講。

進度良好，keep住個勢

其實個故已經半死亡狀態
不如我都係加快進度寫完佢

冇呀 我仲追緊

多文到好似1月9咁

睇緊

幾好睇
唔會爛尾掛

好多文啊

覺得自己之前病得好唔合時，走咗好多人

青絲唔使咁驚
其實我一路都有追 係懶得留名啫

唔好得唔得，我諗仲有好多位可以寫，例如舊校個仆街老師知佢入左名校讀書，搵個位寫少少落個老師面（最憎睇唔起人），或者見下阿媽有d親情呀感動既位，或者講下點mk法，例如帶呀鋒或另外幾個同學出街玩所發生既事，其實好多角色可以比多少少分線仲有係內容會呼應到你個主題，你寫個故對大家黎講或對你黎講係一個幾好既休息時間，所以無必要快手完左佢，我諗咁同爛尾無分別。一路以黎文章你每出一篇停既位置都幾好，所以我相信仲有好多人追，做曬CD ROM（包括我），我支持繼續慢慢寫。

唔洗急，仲睇緊

你一開始都話個故多唔多人睇唔緊要啦
最緊要係可以發揮你嘅興趣啫
睇一定有人睇嘅
好頭好尾 寫故切忌頭大身細

其實有好多潛在讀者，不過平時唔活躍，冇留言
好似我咁
放心啦，你一日有文出都一日有人睇
我日日都上黎𥄫𥄫㗎

哇多謝你
如果真係想睇到咁仔細
咁大家要等多排
個故其實我仲有好多嘢想寫
望住好似乜都未寫出嚟就已經走咗咁多人
有啲灰姐

9/1前我會勁忙，未必日日上到嚟出文
至少今日之內都唔會再出

同埋有件事想問下大家
我下個post由頭post一次個故出嚟好唔好？

post紙言link會方便啲
如果你想做上回提要嘅可以試下搵啲劇情重要嘅位Highlight出嚟畀人睇
咁應該會好啲

post咗啦

加速還加速唔好爛尾

其實無人催你完，只係想有野睇姐，慢慢寫

睇緊架
因為之前一路以為仲係吹水po所以一直無㩒入嚟

利申有keep住睇！
喺冇入嚟吹水

見到樓主咁sad，即刻入嚟留個言支持吓先！

無睇一排原來多左咁多文唔好放棄呀我睇緊架

我覺得唔需要，想方便既可以上紙言
不過你鐘意啦，加油

我都係
刷存在感先

唔係啊，一直有追
唔好趕啊

仲睇緊架

仲睇緊

我一直有追
不過小留言
加油啊青絲

一直追緊 我大把CD-ROM fd都有追

我都有一直睇緊架 係之前幾日去左大陸無追

同你感想一樣
現實有個人係咁並唔可以拎黎做角色咁樣表現既原因，一係照寫真人真事唔好出故
劇本放出黎俾人睇唔係寫哂d對白出黎就夠貨

我一直都有追開，唔好唔寫 加油

live, 好睇

一直都只是睇，仲有一直有追，加油

我都有追開不過無留言咋 比心機慢慢寫呀

見青如bb咁講，我作為cd rom都入黎留名一下。btw，唔洗急，個故其實寫得好好，唔好為左強行結尾未毀左個故。 利申，由高登開始，講故台忠實fans，見證住不同好故爛故既出現，絲打既故真係巧打耳，巧巧體

同chur底既人拍拖其實好辛苦 不過你情我願呢d又好難講既 絲打你鍾意佢就得

一日唔寫完一日都唔走
唔好爛尾就得

按翻自己步伐寫就得 求下你唔好爛尾

輕輕一推
青如加油

最近都留多咗言。其實多唔多人唔緊要。
最緊要係感唔感動到讀者。
支持你。由post 1追起

上面已經講咗一切都係講緊呀鋒唔夠安全感
唔知你係咪miss咗段回覆呢？

不過如果你睇慣傳統小說同戲劇嘅扁形人物
忠嘅忠到底，奸嘅奸到底
理智必然理智，衝動必然衝動
咁我就冇辦法了

青絲加油啊
因為我自己唔係好鍾意睇啲太細路仔性格嘅男主 所以嗰段會覺得有啲悶
不過各花入各眼啫
依家講翻佢地啲恩怨情仇又好想追落去

大少爺有一日會變成大少爺嘅

support support don't give up please

加油呀！我由第一個post追到而家！

撐青絲

點都作埋佢呀，我由第一個post追到而家

加油青如

唔好爛尾啊
如果爛尾點對得住我地追咗咁耐

唔好爛尾呀
我追左好耐

青絲唔好因爲少少野就灰心啦
加油呀

訓醒覺見到咁多文好興奮

想同jason sweet sweet

THIS

樓上

個廣告好應境…

之前見太多吹水野都冇咩心情留言，不過一直我都有追樓主你嘅文

見到咁多文出即刻爬哂
加油

加油呀爸打！我仲追緊呀

無必要為左一大堆無意義既推文回應而加快呢個故事既速度
點解你可以為左佢地而放棄呢個故仔、但係唔可以為左我地呢班忠實既讀書而寫好呢個故

其實我覺得唔關事既 唔好亂諗野
好好休息同寫essay啊
最好梗係有埋文睇

正皮是我給的

一直有追㗎 唔好唔寫啊

之前無入嚟呢個post 係想等多啲，跟住一次過睇姐 青絲寫得好好，唔好停啊

絲打，其實你之前病咗無問題，少咗人睇都無問題，有人罵戰又好，就算其他讀者點去質疑同批評你嘅故事都好，最緊要忠於自己。

真實作家又好，網上作家也好，甚至一個中學生寫一篇文都好，都係一種創作，係一門藝術。

希望你可以keep住去完成你嘅故事，去達成你當初想去完成自己喜歡創作故事嘅心願。

我由你第一篇文到依現在，都一字不漏睇哂你嘅故事，我唔敢講你故事係完美，但我好欣賞你所寫嘅每一個細節，每一個鋪排。好期待好支持你可以完整寫到最尾。

加油

我都追緊架

青姐唔好爛尾呀
支持你呀

唔識講嘢 留句加油
post1追起架我都

加油 重未棄故

因為你病咗趕時我都勁忙+病咗
依家忙完曬 上到黎有故睇

仲追緊架

有心寫，一定睇
有麝自然香

加油丫 我真心追緊你個故架
俾心機寫埋佢

加油啊青絲！

陶大宇支持你

輕力一推 求文

慢慢寫啦唔好急住完

我都係 之前成日係post到同短毛喵隔空談情再加埋吹水post覺得有啲5p

不過個故係好幾好睇，希望絲打唔好咁易放棄

青絲加油啊
我每晚追你post加 唔好夾心，仲有好多巴絲支持你

讀者無走既 只係懶左留言姐
加油

由post1睇到宜家但可以唔知邊個係短毛喵？？
你係開左追故模式睇定你其實講緊笑。。。

post 1睇到宜家，一直少留言
可能因為之前實在太快，差唔多一兩日一個po，所以當青絲你病左停文後，大家自然會唔慣
加上之前瘋狂推po的事件，所以大家都自律左
不過無可置而既係，呢個故仲有好多人睇架，加油呀

雖然個吹水post出咗之後我都係同樓上某位巴打一樣少咗每晚去追呢個衝動
不過都會入嚟睇吓有冇文出
加油呀

慢慢寫唔好灰
可能有啲巴絲同我一樣一日都係得閒入黎一兩次
你病左開吹水post

所以少左入

加油，快慢出文唔緊要
希望唔好爛尾就Ok
我會追落去

我諗佢意思係he doesn't give a shit邊個係短毛喵
同埋呢個唔係呀鋒行為作風咁大變化嘅理由

不過我都解釋咗係因為呀鋒實際上係個缺乏安全感嘅人
父母唔得閒理佢、細佬成日想害佢、初中女神原來係貪自己錢等
佢對住一般人可以好冷漠好理性，就算見到人比人打都可以無動於衷
但如果係佢重要嘅人佢就會變咗好怕失去，同好怕其他人搶走

而唔係因為乜乜乜，所以呀鋒就乜乜乜

留個名比你知有人睇緊

加油呀 唔好因為有人走左就放棄 肯繼續出故就會有其他人加入

坦白講，作為由post1 live到而家嘅讀者，見到你咁講係有失望
點解你會覺得個故半死亡狀態？因為無乜人留言？因為自己已經寫唔到落去？
我諗可以決定一個故事生死嘅只有作者，如果你要寫死個故我地無人可以阻止你
無人想病，咁你病咪休息完先寫，但都無得怪因爲咁而流失左讀者，呢啲真係天時地利人和，重點係你病完繼續完成埋個故事，咁先係對得住你自己，對得住一直支持你嘅讀者
當日你話自己無勇氣去追編劇嘅夢，所以想堅持寫呢一個故事，當係圓左自己嘅心願
你嘅初衷仲喺唔喺度？

其實由吹水post之後就睇到無論係你同讀者交流定係出文，你嘅心態上係有轉變，可能同有不少嘅批評有關？
我自己覺得睇下你同短毛喵嘅互動係幾有趣，但要適可而止，太多就會反感，但又未至於要完全斷哂，始終佢係呢個故事嘅主角嘅藍圖，睇你地嘅互動唔多唔少都可以理解多啲劇情

至於你要做essay會好忙，我諗其實故台好多作者都係身兼幾職咁出故，如果真係忙到一個程度要停更一段時間，只要交代清楚就足夠。至於停完之後人流會流失，我相信只要你個故事有質素，係可以吸引返啲流失左嘅人返黎，你嘅責任就係盡力去寫個故，其他嘅都控制唔到

唔好意思好長氣，但真係忍唔住要講
希望呢個故事最後唔係爛尾收場
加油

你哋都講到咁不離不棄
我仲點捨得爛尾呢
大不了我咪停到9/1再出

心態上係有轉變
不過就唔關批評事
係我病完加好多嘢趕住做所以唔得閒上嚟交流
同埋個人負面咗姐

至於短毛喵呢
佢個科其實一直都好忙 (長期等於依家趕Essay嘅我一樣咁忙)
之前都係咁啱得閒先至出嚟娛賓
所以你哋想keep住睇我同短毛喵嘅互動有難度
同埋畢竟個故係我出嘅
我都唔想因為我個故而影響咗佢學業

btw 講起編劇
我可能會再考慮下有冇可能追夢
不過目前都係讀好書grad咗先再諗

建議樓主專心一樣野先
唔能夠一心幾用 不如唔好搞咁多野

留名支持
慢慢寫
最緊要唔好爛尾

今日應該會停文

做好功課先
故事好閒 但唔可以連累你

無文都推一推

細細力咁推

輕輕一推 扮工睇文

我呢個故賣飛佛左好耐 呢排考試所以冇睇 今日終於live番 青絲加油寫埋佢 我覺得好撚好睇嫁

遲好過爛

慢慢

繼續推推

青如今朝話今日停文
輕輕一推

唉屌記錯無文係琴晚sor

每日都留個名

由post 1開始追，初頭節奏快一日幾篇
但愈出愈慢，個post 又係咁俾人推玩十連，推到post 5-6變埋放閃吹水post 已經唔係咁想睇，係偶然喺吹水台見到先會入嚟留個名
講完我都係番出去先

cant agree more

訓先

加油啦絲打

留名
之前一直都有追開 係呢兩日先睇到個post
好鐘意青如絲你呢個故
知你忙essay又要寫故
但都唔好chur得自己太盡
希望你可以休息多啲

幫助推一推

你係作好地地:搭巴士故嘅作者？

今日有冇可能出到一篇呀姐姐

niki tone拉住mkc衫袖

文呢？

agree.

Agger

手機響鈴

拉隊走人定點
呢排係出得慢，但我會同大家有交代
推post吹水放閃係今個post已經絕跡曬
道歉咗一次又一次
不如講下除咗唔放棄出文
我仲可以做啲咩先至獲得到你哋原諒

俊浩tone

青絲會唔會睇得太嚴重 其實都冇話嬲你定點 至少我係啦 由post1 追到依家 人睇落係真係少左 因為冇人瘋狂推post 但係其實有好多讀者仲係默默咁支持你架 只係冇上水姐
同埋無可否認嘅係呢排嘅內容冇一開始咁好睇 女主好似少左一開始出場個種氣勢

老實講，既然你出得文，就應該繼續盡力寫埋落去。雖然之前嘅事會得失左唔少嘅讀者、令佢地唔再有心情追落去。不過唔好忘記仲有其他一直以黎嘅忠心讀者每日都堅持入黎等睇文，甚至可能有唔少cd-rom 係到每日都有追，你作為一個有承擔嘅作者就應該唔好辜負呢班人，努力寫落去，你用心寫文大家都係有目共睹嘅

可能我講嘅野唔係咁岩聽，不過我都係有話直說，希望你唔好咁快就意志消沉冇哂心機寫文

入左名校 提都冇再提過阿媽
之前mk好朋友入醫院都有提下
係咪應該都會偶爾探下阿媽

即將

今晚可能凌晨出
但應該唔會四五點咁夜

你理閪佢拉，實有三幾個係到廢up想引人注意，以為入嚟話比全世界聽自己唔撚睇好似好撚威威 ，你唔洗認真對待。你跟本唔需要回應。正負評已經比左答案你。

或者應該諗下點解你當初想寫個故？而唔係點解啲人要走咗去？

初衷 加油

放心啦, 我會堅持出文落去實踐我嘅初衷
上面只係我對批評回應下姐
因為我同短毛喵有做嘢同道歉去嘗試補救
但明顯佢哋不接受

其實唔洗理人。專心做好自己自然有人追。
什麼道歉其實一次道夠。會原諒你嘅一次就原諒喇。唔洗理其他人 ，佢心唔係到你做咩都冇用。努力寫好文自然有新人追 做好自己就得。上網唔太認真嘅 如果新人入到黎只知你又道歉又物咁 ，個氣氛咁唔自在 ，想追嘅意欲都下降喇 post 1 支持到現在 ，總之加油

同埋測驗考試都冇乜點提過

其他人點睇我唔理，我只係想要文咋

算啦
由佢地啦
要走既都留唔住啦

短毛貓入番黎一齊吹水咪好
btw青絲加油

之前先話到完果陣去到第20個po
乜靜左咁多既

出得慢唔緊要啊
加油

青絲加油！我仲有睇㗎，不過去咗field trip先冇留名

定時入黎推下

同埋睇下有冇新文

由post1追到依家
其實放閃唔係問題 你keep住出文 理得你扔幾多閃光彈
最緊要有文睇 睇到我熱血個隻
但又嘈下開始 大佬 睇文變鬧戰咁 我都冇留名同追文
想你提早好返 作好文好過
唔好睇得咁大 要走就會走 要留既 你做咩都會支持
睇返呢個post 已經第二次留名
希望你快d好返 提早出文 整返個靚尾就完美

佢個科長期忙過我
我同佢屋企人都試過以為我哋嘈咗交
因為佢唔得閑帶我去玩

等多一小時以上
我埋緊篇essay尾

恭喜青絲完成十萬份既其中一份

青如真係唸多左
要走既你做咩都攔唔住，其實個故仲有好多人睇緊
可能你呢排實在太大壓力，又病又assignment又要出文，同短毛喵發泄下喇
總之呢度仲有好多人支持你，試下轉個唸法，由呢刻開始為留低既而努力，加油

留明 支一支持

London留名

絲打唔好棄故
好想睇埋落去

四份既其中一份
不過其他會易做好多
呢份關theory事,唔熟嘅話寫唔出同埋會離題
所以冇得亂作

講咗唔棄

加油呀 仲追緊

幾時出文

唔棄就好
忙 出得慢唔緊要

Haters gonna hate

留名表示支持

講到要道歉要人原諒咁嚴重做咩呢，我（哋）都無嬲你，上面段嘢純粹有感而發，都唔係用批評語氣啦

而且好明顯我地唔係想睇你道歉，係想睇你出文，唔係睇你不停道歉呀

你想留人嘅都係出多啲文啦，呢個係最好嘅補償嚟

你最後果句會唔會武斷咗少少？

如果係舊登你咁出post 回post 應該一早俾人屌到潛水爛尾，而家我地只係唔日日mon post ，少咗留言推post 你就話人唔接受你道歉？

咁都好鬧交

利伸：所有comment唔睇，盲目支持樓豬

睇文就睇文啦，小小事都鬧交

本身都唔想留言
但明明咪講左十萬次做緊功課囉
係咪要唔做自己野分分秒秒都要奉旨出文俾你地睇啊
次次追文都總有呢啲人

你呢個留言有個矛盾位

如果你唔睇其他人comment 又點知出面鬧緊交呢？

而且鬧交通常係二人或以上，如果你淨係開追故模式睇樓主留言，但樓主無quote 過人哋同佢'鬧交'段嘢，咁你又點知佢同人鬧緊交呢？唔通佢自己quote 自己段嘢同自己鬧交我睇唔到

而家又未有文睇，我回post 當推post 咋

放心，總有你呢啲好讀者支持
但只接受讀者支持，不接受別人抱怨出文慢/無文？

留名
好有5p故仔feel

我最後個句係回應緊你上幾頁個批評, 如下:
由post 1開始追，初頭節奏快一日幾篇
但愈出愈慢，個post 又係咁俾人推玩十連，推到post 5-6變埋放閃吹水post 已經唔係咁想睇，係偶然喺吹水台見到先會入嚟留個名
講完我都係番出去先]

而唔係講緊唔日日mon post同少咗留言推post嘅其他人
希望你唔好誤解我意思
我都唔會咁樣諗我嘅讀者
佢哋講咗支持, 我就會相信佢哋, 唔會唔作落去

因為我同短毛喵有做嘢同道歉去嘗試補救
今個Post已經冇人亂推, 短毛喵消失埋
但到咗今時今日你仲係講緊之前有人推Post同吹水嘅事
所以我先至覺得你不接受我道歉姐

四點喇 仲唔訓

我明顯唔係不接受別人抱怨出文慢/無文啦
早幾頁有人批評我個故嘅添, 我其實好開心有人比意見
我只係回應緊你仲係講緊之前有人推Post同吹水嘅事姐

唔會再回應落去啦, 唔想變罵戰
我只係想開開心心出文比大家睇

剛剛做完Essay
執埋bibliography就上黎出文

有讀者同我講唔好灰心, 因為百屌成材
我信架

可唔可以快啲出文

「喂，陳楚思！」幾日後嘅放學，Nick追咗上嚟叫住我，然後塞咗百幾蚊係我隻手度。

「吓？你做咩比錢我呀？」

「冇，我諗住夾返份錢幫手請Mike嘅。」呀Nick一路講，一路好尷尬咁東張西望。

「哦……嘩，你轉死性喎！終於知道自己怪錯好人呢！」

「係呀係呀，知你好人啦！」Nick曲線寸我咁講，「喂，呀妹樓下等緊我，我走先！」

望住Nick跑走嘅背影
我不自覺咁係度諗
其實今次嘅事，會唔會係對佢一個好嘅教訓呢？
以後佢睇人，都唔會再以身家嚟分好壞
唔會再好似以前咁撚離地
唔會再蝦蝦霸霸
未嘗唔係一件好事。

「呀思！」當我仲企係原位發呆嘅時候，身後傳嚟一把女仔嘅聲音，我轉身一睇，原來係Ashley。

「噢，你搵我有事？」

「冇，想講你知我收集好曬你班參賽嘅人啦。」

「哦，我哋都係呀，但張list係Mike手上。」

「係呀？咁我下次再搵佢啦！」

「Ashley！」唔知點解，我衝口而出想叫住佢問關於高跟鞋嘅事

「嗯？」

「都……都係冇嘢啦。」

雖然我係好想知道發生咗咩事
但諗深一層，每個人都有自己嘅秘密。
就好似，我曾經係武館旺中嘅MK妹
Nick由有錢仔變咗做資助學生
如果比你一時八卦，知道咗咩事
只係滿足咗自己好奇心
但對當事人嚟講，就好似比人除曬啲衫迫佢裸跑一樣
平胸又好，細J又好，紋身又好，都比人睇光曬。

呀鋒係個好冇安全感嘅人
難得佢覺得我係信得過
我唔想傷害佢，令佢變返孤獨一個。

食早餐

終於、終於、終於
嚟到大家期待咗好耐嘅旅行日。

拿，一個班別入面嘅勢力分佈係點
上到旅遊巴就一眼睇到曬。
最有錢又最玩得個班人，例如開P男
一上車就已經霸住曬最後個幾排座位
方便佢哋上車之後傾謁同玩
又唔怕嘈到比老師聽到

而又薯又細膽嘅資助學生都坐曬去前面幾排
坐得前其實都幾尷尬
通常啲老師都會擰轉面撩啲同學吹幾句水
講真呀，對住老師有咩好講先得架
但唔應佢機，又冇禮貌喎
變咗成程車瞓又唔敢瞓，答又唔知可以答咩好。

至於我哋呢
可以話係好彩，坐係由車頭數落去嘅第三行坐右兩邊
呀Nick攬住曬啲器材坐
而Mike就同我坐。

「啊，Jason過嚟！」呀鋒戴住耳機走上車，最後排班男仔就已經嗌佢過去。

我擰轉頭望向車尾
見到Christine同Joyce都係坐得好後
一臉期待咁望住呀鋒

呀鋒行過嚟，望住我，慢慢咁除咗個耳機。

「做咩呀？」Mike抬高頭問

「比我坐你個位。」

「吓？我？點解要比你坐呀？你知啦……」Mike專登咁講完，呀鋒就好順手咁係褲袋拎咗二百蚊出嚟塞比佢，「得！識做！」

之後Mike狗衝咗過去將啲器材塞曬去Nick大脾上面
然後極速坐低。

「喂，呀鋒，你咁樣唔係咁好喎，其他人見到又會亂講架。」呀鋒一坐低，我就靜靜雞係佢耳邊講。

「Mr. Lo齊人啦！」呀鋒故意無視我條問題，迫Mr. Lo叫司機開車，開咗車之後，咁佢就肯定會坐我隔離。

「乜你咁架……一陣我又比人講架啦！」

「呀思你睇下！」呀鋒已經唔理會唔會比人笑，打開佢個背囊比我睇，「我帶咗好多零食比你食呀，你食唔食綠茶朱古力呀？」

「我認真架……」

「媽咪麵！」

「一陣我又比人講……」

「蟹柳條！」

「我食呢個！」原本想叫呀鋒走嘅我，見到蟹柳條忍唔住即刻接咗嚟食。

「嘻嘻，咁你要同我坐啦。」呀鋒好得戚咁望住我笑，然後自己又拆咗條嚟食。

「各位同學，唔好意思，司機頭先因為塞車所以兜咗路，要等多半個鐘先至到。」

「吓？唔係掛，早知叫我爸開架直昇機送我去啦！」開P男話

「你係咪傻架，營地邊有得降落姐？」其他男仔笑佢講。

有錢人嘅世界，我哋呢啲窮人真係唔會明
於是我唯有拎本《英國人常用的會話袖珍詞典》出嚟睇

「呀思，你睇緊咩呀？」呀鋒哄個頭埋嚟問

「有排未到，咁咪背下生字囉。」

「上車睇書會暈架，你唔好睇啦！」呀鋒一下搶走咗我本書，「我睇完我再教你呀！」

「吓？唔駛啦！比返我睇啦」我試圖想搶走本書，但呀鋒即刻擋住。

「嘩好暈呀！」呀鋒突然放低本書，抬頭望住我講。

「喂你扮乜嘢呀，你拎咗本書上手兩秒咋喎！」

「係呀，真係會好暈架，所以唔好睇啦。嘩，好暈呀……借嚟挨一挨……」然後呀鋒就成個人順勢咁捱咗落我膊頭度訓。

「喂！你！」我差啲勁大聲嗌出嚟

「唔好咁大聲呀，其他人會望過嚟架。」我拎轉頭一望，原來Mike同Nick瞓到死豬咁攬埋一齊，場面相當hehe。

「但係你……」我再望過去嘅時候，呀鋒已經合上雙眼扮訓咗。

果然俊浩咁狡猾，做呀哥嘅都唔弱。
不過見佢堅持要捱住我瞓
我推開佢只會嘈到令附近嘅人發現
就由得佢瞓一陣算。

我望住呀鋒個側腳，原來呀鋒啲眼睫毛好長
正當我想伸手掂嘅時候
又發現眼鏡隔住咗，掂唔到

啊……到底我係度做緊乜嘢？！

於是我就唯有坐直個人，雙手放大脾咁比佢慢慢瞓。

太眼瞓所以打錯咗好多字
紙言個邊已經修改好

各位，我瞓先啦

一起身就有文

今日返工好難捱
好彩有文

塞本字典比佢埃住訓

Nick遲啲會唔會鍾諗女主角？

意

mike 開p jason nick and 楚思

開P男名都冇！所以唔關佢事啦

都講到明nick同mike攬住一齊瞓啦

hehe

遲啲會唔會有hehe情節

人地都要過聖誕架 青絲
過完聖誕又跨年
仲有追下其他故咁，又唔係冷落呀

進取型jason好波

jason係a0 咁識嗲嘅

This

要問下Ashley先知

短毛喵拍過拖，但唔會寫入故

唔好成日短毛貓好無

欺負毒撚阿你

喵

咁都叫成日

講真真係冇乜興趣睇落去

Lm 支持

入尼支持下

我尼你老母臭閪咩

A1啊 chris癲？

扮咩啊，根本Ashley先係Ex.

新年再留名～新年快樂呀青絲
一路追一路覺得好好睇
特別係搞歌唱比賽呢個情節好吸引我追
繼續加油啦 我一定會追曬

新一年留個名

新年快樂呀咁多位！

新年快樂 無入黎一排 又有兩篇新文 加油

新年快樂

東京好凍
新年快樂！！！

瞓唔著
雖然我已經攰到頭先行出去差啲暈低跌倒
出篇文先

出完就好去瞓

臨落車架車dup前停泊嘅時候
呀鋒就醒咗
其他人亦陸陸續續醒咗，起身執行李。

入到營地
我哋首先去分派嘅房度放低自己嘅行李
男女分開，兩個人一間房。
Nick同Mike將啲比賽用嘅器材放咗入佢哋嘅房
我亦跟埋去幫手，順便睇下有冇嘢漏咗。

「陳楚思，你返去放低你啲行李先啦，呢度應該都冇嘢漏架啦。」Mike講完，我就拎住Mr. Lo隨意分發嘅房匙去搵自己間房。

「154號……啊，呢度。」正當我想伸手開門嘅時候，入面就有人猛然打開咗度門，我嚇到向後退咗步，原來我同Christine同房。

「乜係你呀。」Christine好不屑咁啤咗我一眼講，然後就行返入去坐係佢自己張床度。

「哈，係囉，咁啱嘅。」收啦八婆，你估我好想同你一間房咩。

我將我個大背囊放係檯上面
Christine就走過嚟，將自己檯上面啲嘢放開一邊
驚死我個背囊會整到佢啲嘢咁。

「我放咗洗頭水同沖涼液係廁所，你唔好偷嚟用呀！」Christine講完，就走咗出房，應該係去搵Joyce。

唉，真係慘，三日兩夜都要對住個八婆。

閪女人

去到營地嘅時候又安頓好後，已經係下午
第一日嘅下午，係班會玩集體遊戲時間
睇怕班老師都係江郎才盡
竟然整咗個Running Man嘅撕牌改良版
班有錢仔一聽到要大熱天時下跑
就怨聲四起，好唔情願咁去玩。

不過遊戲規則同玩法就有幾大嘅更改
首先，全班人會分做A同B兩隊
自己唔會知道自己係屬於邊一隊
因為個字母係貼喺自己背脊上面
亦唔可以講人知對方係邊隊，周圍都有cam影住
（間學校真係有錢到呢，買到周圍都係cam）
係呢個情況下，就要靠估去撕其他人嘅牌

撕咗人哋嘅牌之後，就要拎個名牌去「集合點」比老師睇
如果老師發現你撕得啱，你個隊就有一分
每隊儲夠十分就一定要完game，全隊當係勝出一方
當然，儲唔夠十分嘅話，較多分嘅就係勝利一方。

但係，如果你撕錯自己同隊嘅人
你會即時「死亡」，即係好似比人撕咗牌一樣，冇得再玩
同隊會倒扣一分
而爆比其他人聽對方係邊隊，就會係「漢奸」
都係即時死亡，但同隊就會倒扣三分
而且就算最後你個隊贏咗
「漢奸」都唔會有任何獎勵，只係冇懲罰咁解。

如果兩隊都唔撕人，就全部當輸
全部人要做八十下掌上壓或者sit up。
而正常情況下輸咗嘅隊伍，懲罰如上。
由於避免所有人都等其他人做，自己唔去捉
贏咗個隊入面，只有最高分嘅人有豐富晚餐做獎勵
同隊隊友只會獲得普通零食做獎勵。

「限時三小時！範圍係除咗房之外，呢個營入面同後山！現在開始！」Mr. Lo講完，就按下計時器。

「吓？個遊戲咁就開始架啦？」Mike企係我隔離一頭霧水咁樣，其他人亦都呆咗係度唔敢捉人。

得閑就上紙言啦各位

老老實實，而家周街都係Haters, 青如你唔好因為呢小撮人就放棄啦
唔好忘記你成日燃燒生命咁出文為咩

唔會放棄啦
你哋出到聲支持，我就信你哋
得閑幫我正皮下推下紙言啦，吸引新人都好

新年快樂 加油吖

新年第一日，失眠失到冇瞓過

加油青sis

支持到尾

新年自推

青絲新年快樂

加油 幫你推一推

變到好似奶酪陷阱 只不過女主唔係學霸變咗講粗口既女仔

咩嚟？少女漫？

韓劇

幫你推！加油 加速

出文！

正野

青如短毛喵新年快樂
Btw 其實都幾鐘意睇你地放閃 雖然真係好閃

有啲掛住短毛喵

英短出沒注意新年快樂祝你同青絲開開心心

好多人掛住你

等你出文 HNY

喵喵 新年快樂
好好錫住青如呀

加油 支持你

今日冇文？

咁多位新年快樂

新年快樂呀騎士
本喵當然有啦

新年快樂呀魚絲曼
閣下有伴侶既就祝你地甜甜蜜蜜(？)，未有既就快啲搵到相愛既另一半 搵緊期間可以睇青如嘅故望梅止渴

噢噢新年快樂
放閃就不了，太多人反感

本喵只會短暫出沒下，無謂阻住大家睇故

唔好啦 出黎玩下吹下水咪好

新毒者

老老柒柒我覺得你對啲留言太撚認真
以前係高登既故 啲人咪又係咁
佢地追完就會屌你出故架啦

所以屌你慢果啲 當係推post好啦

不過啱啱追左五個post

你加下速都係好事黎既

瞓醒推一推

其實而家少左人睇既原因係因為你出故出得慢，
你之前出得快咁緊係人氣高啦。
所以而家只要可能出多一、兩篇（唔忙時）
就會多返啲人架啦。

p.s 之前無啦啦出個吹水po點知真係用黎吹水心諗做乜9

少人係因為開咗吹水post
又一段時間唔出文
棄故其實好正常
仲有你依加成日抱怨少咗人睇又乜乜乜
其實都幾煩
不如專心出文好過啦
過黎係睇文唔係睇你吹水放閃又抱怨

其實係
唔出文 又只係吹水放閃 正路都棄故啦係咪呀

呢個真，你估個個都咁有耐性等落去嫁咩

認同
有時間吹水抱怨不如拎啲時間寫下文...

認同

高質自然有人睇
無論抱怨幾多句 d人都唔會因為咁而返黎

唔好沉

抱怨用得幾多時間呀
抱得怨有時就係無mood出文啦會唔會係抱怨少兩句就出文早兩分鐘咁

終於有返啲講野中肯既人

Sad but true.

講真話會比人圍

Agger 少啲嗲 出文啦

Aggar，一直覺得好似好少劇情討論咁，吹水放閃居多，個風氣似5p討論多d
雖然作者已經無再放閃同要求推post ,但唔知點解討論依然係圍繞住有無人睇同作者有幾忙幾病。
雖然我都好支持作者追求夢想但真係幾煩下

爛尾嘅味道

出得文多自然有返人睇

讀者過黎係睇文
咁鐘意抱怨不如開個post專係抱怨啦好冇

樓主未睇過出面講故台其他故係咁
都唔知話佢唔識呢度文化定咩好
仲要話我哋拉大隊走人

你哋又提番推post 放閃吹水樓主又話你哋舊事重提唔接受佢道歉架喇
我上幾頁講完個感覺結果咪俾人圍囉
跟本好多人入嚟唔係想睇樓主有幾病幾多嘢做，但樓主除咗出文以外就係講呢啲多，真係睇見都煩

係咪女仔嘅特性呢 其實好多時都係講下笑或者象徵式留言姐，連登/高登風格不嬲都係咁架啦

發覺女仔（大部分）好在意同當陌生人講嘅野，好似一講已經係事實咁

頭幾個post 咁多巴絲撐佢，又正皮破幾百又推post ，如果佢爛尾嘅話真係好仆街
同埋之前已經有人話過佢將正負皮同留言睇得太重，佢再咁怨法只會愈黎愈多

其實我覺得呢度啲巴（絲）打叫俾面，可能見佢係絲係咁留言支持佢
俾着係巴打咁出故屌到1001爛尾收皮嘅多

Agger
呢個故d讀者已經係好俾面
肥芝個故出遲幾分鐘都俾人咒樓主俾肥婆強姦

又唔係屌佢 忍唔住學佢抱怨幾句姐

agger
本身見到佢係咁話好似好少人睇叫人推好似求安慰咁已經心諗做乜
其實上面d巴絲只係講個問題係邊
點知起晒鋼
如果自問有做番好既咪唔好理囉
做番好人地自然會見到
d人講得已經好俾面

我好鐘意個故，但係成日見到樓主呻 抱怨
寫故總有批評既，唔洗太在意

總之唔好理咁多啦青如絲打，雖然大家把口講就話棄故又屌，其實你出左大家咪又係照追，反正又唔係交功課，就算拖但係故又好嘅最尾大家都有讚冇彈架啦（好似係

【公告】

因為essay進度緩慢
決定停文至9/1再出文
多謝各位包容

青絲 我幫你拜定文昌 快d做完紙出文啦

決定棄故。呢個程度真係頂唔順！再見各位

放棄

又話做完嗰份essay 就出得文
又話其他幾份好簡單
又話一月一會瘋狂出文
唉

棄故又要話人知
between絲打加油呀 三份輕鬆野姐 等你

其實都係傾下計
不過宜家咁得閒出現下都幾開心

一直講緊9/1

feel到應該會爛尾
作下停下作下停下 個flow已經比作者自己打亂
決定棄故
不如青如絲打下次作定小小先再開post

冷靜啲
定啲嚟

格仔都响度
每日追兩篇文
一篇青絲
一篇格仔

慢慢黎

為左等大家快啲有故睇，本喵已經出動幫手proofread 青如嘅essay
請大家多多包容

格仔

多謝大家(？)厚愛
本喵已經成為幻影，來無影去無蹤

英國短毛喵你追下格仔個故就好啦
你真係追文青女仔嘅話 我打死你

你唔係文青咩

我識鬼文藝咩

尼度咁多個巴打

巴打你個名笑左我成分鐘

係e 度都見到你

遲出文係我唔著，對唔住大家
不過趕住做essay冇辦法
第一份難得滯拖咗太多時間

唔會爛尾啦放心，個故我已經諗好曬
9/1 deadline之後我除咗食飯瞓教，就係打文
等多6日
除非我交唔切啲essay最後跳樓死咗
否則我都會完到個故

再一次對唔住一直默默支持嘅各位
就算大家將呢個post屌到1001我都唔介意
愛之深責之切，唔緊張都唔會咁勞氣屌到我成材

btw 發現原來都有啲係出緊故嘅巴打，加油
雖然我真係好少上講故台，冇追你哋啲故
（短毛喵好似有追幾個故）
好佩服你哋再忙都冇放棄請受小妹一拜

加油 好野係值得等的

留明

非放閃，以下強烈譴責
講樣嘢比大家聽，短毛喵差啲害死我

頭先短毛喵幫我proof read之前好難個篇essay
咁我梗係好感動啦，因為我啲英文真係有限公司

點知佢打電話嚟傾，傾改咗啲咩
最後個句：
「呀，我頭先冇幫你放上Turnitin度check埋添！」

原來我差啲就比短毛喵搞到plagiarism
咁多日以來嘅心血差啲凍過水

順便提下各位記得千萬唔好幫人turnitin度驗呀

覺得好對唔住大家就真
同埋睇返上面啲留言
都覺得自己的確係唔成熟（可能我太少上講故台）
唔緊張就唔會入嚟鬧我啦

大家嘅心意我收到架啦
唔想一心二用亂寫啲垃圾文比大家睇
我會專心考個好成績，然後六日後狂寫文報答大家

短毛喵罪該萬死
間接搞到我地有可能等多陣先有文睇
閹左佢

唔係等多陣
係等一世
做咁耐比人一下變plagiarism
我會真係跳樓死咗去算

食個麵先, 食完做essay

Plagiarism
其實有機會要retake 個course

我個度冇得retake (唔係美國制)
會直接等PK

文？

5分鐘後開一開fb直播
有事想親口同大家講

短毛喵害死人
快啲罰佢幫你做一份essay
等你瘋狂出文

我喵你老母，柒頭 摺撚埋啦 冇人想知你成為幻影 個故就係因為你成日沖出嚟閃鳩人 所以先向下滑 on9當有趣，你老豆老母供書教學出左個on9出嚟

多謝頭先有份聽直播嘅各位
第一次咁認真公開講嘢所以好緊張
冇聽到嘅話，可以上去聽重播

多謝大家

Fb link?

高質post一鍵留名

閣下願意打咁大篇文黎屌柒 本喵同其他讀者對話 都唔mak 大你隻屎眼睇清楚 你引用左既對話內容，香港判官呢個名果然改得好好
本喵都係繼續化為幻影 消失係黑暗之中，去讀我老竇老母好辛苦供嘅書

Hi 我們無處不在

慢慢等

支持樓豬

樓主工作要緊 我地慢慢等

咁你就碌撚返去讀書啦屌你老母 喵喵喵，做撚埋狗 汪比我聽好唔撚好？on9當有趣
喵喵喵喵喵喵喵喵

香港人怨氣真係好大

樓主個故好好睇 細緻描寫到mk妹世界同名校世界之間既洪溝

緣分

尼尼尼你老母呀

我都係

我真係唔知講咩好............唉...
加油 小心身體......
我一月九號記得既話會返黎...

巴打睇黎好大壓力

等到嘅
考完試過黎睇岩岩好

等

我咁講啦
但過量既出現都只會變左煩
好老實 樓主有無男朋友wfcs
我入黎為傾故睇故
鍾意個故係有親切感
你可以間中講下其實係真人真事 / 乜喵可以話係男朋友
但呢兩個post真係睇到燥

文得幾篇
上個post你話病，我都等你好返出文
呢個post 你話忙 fine 我都理解
但可以咁撚多時間吹水同打情罵俏
點解咁多人會有反感同屌打隻乜喵其實唔係無原因

Btw 身為男人覺得男人老狗就咪撚喵前喵後啦
叫你cosplay咩屌你老母
你呢啲同啲女懶係cute咁嗲條仔一鳩樣 打死都唔可憐

最尾果段AGGER
對樓主趕功課出唔到文表示體諒
都會繼續追故
適量打情罵俏都可以當點綴

但男人老狗喵前喵後 真係

本喵呢個自稱的確好似d人自稱朕一樣幾柒下

佢呢啲咪高囉

暫時黎講都作得好正
嗱屌你咪聽班傻閪鳩up搞到爛尾啊
哂我幾個鐘追live時間既話真係屌鬼架
故事真心唔錯

Agger 喵你老母

不能同意更多

喵足咁耐又成日見到啲抱怨真係睇到心煩，唔好講咩唔鍾意就唔好睇呢啲廢話，我地仲係到表達呢啲意見只係因為我地仲對個故有希望、想有得睇落去，如果死心嘅話一早唔會仲係度講呢啲話

D回覆仲好睇過個故仔

推

我是入來看留言的

化為幻影 消失係黑暗之中

睇下幾時又沖出黎

喵e家野真係on9當有趣

本王決定屌晒你地老母

一開始係多人支持，主要因為故好睇。
不過有兩1-2個post不停打情罵俏，都係果句，適度係可以，但唔好過火。吹水post開頭話無文，但之後又話照出文，但又屌人無睇標題，都唔知想人追故定唔追故好。病係體諒，但上來吹水多過休息。
樓主消極態度都好影響讀者，其實你先係帶動我地追故既人。

點都好，我會繼續追，唔好放棄！

Push~

加油吧 我哋會等

我慢慢追返啲post 追一日停幾日咁 ... 都未去到結局呀 ... ?

唉

我決定爆seed做essay
快手做完快手打文

咁嘅心態就岩啦

Btw講起爆seed，最早既由來係咪高達seed

係

你幾撚時出文呀？

突然諗起套韓劇 繼承者

幫手推推 希望快啲有文 唔係都唔想追啦

師父人地都要交paper架 係唔係都撚撚聲

你加油做essay 我會等你嫁

我要睇essay

人地都講咗9號

青絲出文個陣放一放上回提要啦，乜都唔記得哂

就嚟1001

青絲你需唔需要幫助

收工嚟推一下
算啦大家以和為貴

我都啱啱收工
推一推

輕輕推一推

靜靜期待9號

用咗個凌晨追曬你啲文
完全反映個成個香港出來，個種味道第一次感覺到
想跟你說聲加油

寫完essay未

加油啊
一次過追番哂 好彩唔係miss好多

聽日就九號，好開心

聽晚凌晨12點

等你呀

聽日去長洲 希望去完返到屋企有好多文

12點半

又話十二點有文嘅

ME等緊文

已經準備好日日有得追文

9號

今晚呀

起身推一推

仲以為係琴晚添 on9 左

絲打返左約克未？

樓上位置咁準確嘅

輕推

9號啦樓主

今晚12點咪即係10號

仲有30分鐘就到10號

1200

奈心等待

想瞓前睇文。好眼瞓

有線仆街死啦頂佢個肺

23:35 upload咗啱嘅file
.
（有線壞wifi上唔到網）
.
23:46 upload錯咗第二篇essay
.
（有線又壞wifi）
.
23:55 終於upload返正確file

23:46-23:55個下我發咗癲
短毛喵嚇親因為從來冇見過我情緒失控到咁
全日冇食lunch冇食晚飯，差啲因為佢個仆街wifi搞到我變0分
（遲交就扣10%，交錯file真係會0分，屌啦星）

有線快啲陷家鏟執笠啦，垃圾閪公司。

屌我打到呢個位差啲撳發表回覆，又死咗次wifi

辛苦晒絲打喇
捱過左呢段時間就輕鬆得多喇

好aggressive

但冇事就好
等你文

又話12點有文

用數據頂住先.吾好訓低啊🗿

吾你老母咩

所以，說好的12點有文呢？

咪比左短文你 再放下晁咁囉 仲想點

換過個router 啦

一次又一次地失望

十二點正有文

下次用手機share data仲快

文呢屌你

尾已爛

等到頸都長原來都唔會有文

咪撚再推啦 樓豬棄左個故嫁啦

屌...又冇

尋晚攰到自己瞓咗
一陣食完lunch出

如果文已經打左既話，po一po要幾耐時間
唔係唔俾你做功課，但一句就違背承諾，對樓主好失望

(留名睇樓主發晦氣）

絕對認同！ 今次違背承諾真係好失望！！

差果一日半日 大家唔好追得咁緊啦
將心比己 樓主都大壓力同忙嘛

又話9號 之後10號12點 而家都未有

追故？不了
但追post睇下今次咩解釋

X2 等睇樓主繼續怨天怨地

好撚忙呀 死ser呀又
體諒下我 得唔得姐

樓主唔係絲 你仲會唔會咁講？

追得好緊 等左好多日喎

見到你打段野以為有文，點知又係日記

由post1開始做cd-rom追下等下
到吹水post都睇下笑下就算 到最近話9號出
一直都好期待 耐心等待 但最後一句訓左真係幾失望

食完lunch 飯氣攻心 又訓左

要體諒

都食咗好耐喎

無心出文不如完咗佢
成日話忙話攰話病
咁得閒開吹水post又唔打定啲文
出得個故就應該對讀者負返啲責任
已經唔係要求你文筆好故事好每日一更
講好咗幾時出就幾時出啦好嘛？
一拖再拖
我諗依個post佔大部分仲未放棄你個故嘅人都係想睇下你拖幾耐用乜藉口

又瞓咗？

上次講到入camp後要玩個濕鳩game
分咗AB兩隊，自己唔知道自己屬於邊隊
要撕對方嘅名牌，但一旦撕錯同隊嘅話就會輸
亦唔可以話比人知人地係屬於邊隊。

「喂，個game set成咁嘅話，點玩呀？」開P男講完，就一個人行咗去，成班男仔跟住佢走咗。

「捉人又可能自己即刻死，全部人都唔捉嘅話又會一齊罰，又唔講得人聽佢係邊隊……」Mike好認真咁分析緊。

當所有人都呆站咗係度，唔敢捉人嘅時候
我就周圍行，睇下佢哋背脊個牌係邊隊。

「橫掂都係咁啦，不如我哋坐埋一邊傾下謁咪幾高興。」成班女仔講完，就圍埋一邊坐低吹水。

「喂，咁唔係辦法架喎，個個都走曬去唔玩，最後咪全部人都要受罰？」Mike好驚慌咁指住班女仔講，「我最怕做運動嘅懲罰架啦！」

「咁都冇計架啦，個個都唔敢做第一個撕人。」Nick講完，就叫埋我哋一齊去一邊坐低。

「喂！」呀鋒行咗過嚟，拎住幾枝凍水比我哋，「請你哋飲。」

Nick自從一開始，呀鋒選擇保護我個陣之後
就冇再點同呀鋒一齊玩過
所以當呀鋒主動過嚟遞水比我哋
就有啲尷尬咁講多謝。

「Jason，以前我幼稚，唔好意思。多謝你枝水先。」

呀鋒聽完，點咗下頭，然後坐低。如果係以前嘅我，一定以為呀鋒係冷漠，但依家嘅我，就覺得呀鋒只係怕羞。

如是者，我哋坐咗係度傾咗好耐謁
主要都係講下Nick屋企清盤啲嘢
有冇咩需要幫手之類
同埋傾下今晚搞歌唱比賽啲嘢

所有人，完全唔記得咗個遊戲其實進行緊……

我仲想睇架

輕輕一push

久等多時
終於有文

「遊戲仲有半個鐘就完，目前兩隊均無得分。」Mr. Lo拎住大聲公宣佈。

「唔好啦……我真係唔想做掌上壓呀……」Mike聽到就忍唔住講。

「咁一係你去試下撕人牌囉，拿，你唔好撕我個張架！」Nick笑住咁寸佢講。

「你都傻嘅，我有咁笨？」

「陳楚思，」呀鋒突然好認真咁同我講，「不如我比你撕我架啦！」

「下？你比我撕做咩？我撕你嘅，你會out，何況我又唔知會唔會同你同隊。」

「咁又係。」

「呀！！！！！！明明見到曬全班人係邊隊，但又唔講得叫你哋班人撕！！！」Mike企咗起身好激動咁講。

「佢傻咗咩……咁認真做咩？」女仔堆嘅人望住佢講。

「係囉，輸咗頂多咪一齊罰……」

「我都係咁話，放心啦，我一定唔會撕你哋嘅！」其中一個女仔好驚青咁講。

其實我真係唔明呢班名校人心入面諗咩
因為怕自己撕錯同隊嘅會蝕底，唔想冒險衝出去撕人牌
又怕撕人牌會得罪人
搞到對方會受罰
所以就寧願有屎齊齊食。

忽然間
我諗起中一嘅時候
我一個人行上去中三嗰層
初生之犢不畏虎
諗都冇諗就衝咗上去打人……

因為我想贏。

如果一日唔去揮拳
永遠都唔會知道自己嘅拳頭到底有幾大力。

「喂，你班人咁鬼樣，點贏呀？」突然間，我忍無可忍企咗起身，之後又怕自己表現得太激動，就壓抑住自己，盡量用平和嘅語氣去講呢句話。

「吓？遊戲咋嘛！輸贏有乜所謂？」成班女仔答。

屌，講到尾
你哋咪又係怕自己蝕底
扮咩團結一心？
與其自己撕錯咗會益咗對方個隊
就寧願一齊食屎，十足十魚蛋論一樣
我食屎，你都一齊食屎。

於是我諗都冇諗，就衝咗上去撕咗其中一個女仔嘅名牌。

留名，雖然遲左但有文就算

睇緊 快d呀！！！

會
表示我一向唔催人出文

佢係話9號凌晨出 以家10號晏就喎
催得好緊
9號前佢都抖左好耐出吹水po

樓主我仲係到

得兩篇

睇曬其他人咪知自己邊隊

好似繼承者們......

屌終於有文

同感阿

真心追故追到有啲谷氣
不過樓主都係唔好打好長嘅文講經解釋
用行動証明你冇棄故

今晚夜啲再出

等埋先瞓

凌晨夜啲出

聽日要返工冇得夜瞓

有文留名

求文

可唔可以加幕肥芝強姦早泄？

今次準備新post開就無問題啦

唉屌你碌柒咁嘅節奏死得啦 一二一二 一二一二隻腳呀幾時郁到隻手呀 出一篇慢吞吞先出第二篇 唉 快啲啦

新po開順便po文

香港人真係好中意乜都屌一餐先安落

好想同樓主扑野

「喂！你！」班女仔企咗起身，但冇追上嚟，我就一個人慢慢咁行咗去Mr. Lo度。

「拿，我搣咗啦。」

Mr. Lo接過，之後望一望我背脊，「搣啱咗，A隊拎一分。」

之後我一拎轉面，所有人都嚇到退後，驚比我搣佢哋牌
唔知點解，見到佢哋驚惶失措個樣，我就覺得好好笑
變咗我好似喪屍咁樣，個個都嚇到避開我
我於是奸笑住咁衝過去，追住啲人，啲人就嚇到尖叫住走

當然，有啲人發現我冇追佢哋嘅話
就知道我哋同樣係屬於A隊
於是加入埋我行列，一齊追住啲人通山跑
而被人追嘅人亦開始識得聯手
反客為主，嘗試攻擊返A隊嘅人。

「喂！咪呀你！唔好撕我呀！」我跑到去後山嘅時候，發現開P男比Nick捉住咗，兩個人企咗係斜坡上面。

「你之前玩得我多，依家我點會放過你！」Nick繼續嘗試去搣佢牌。

「喂！你講下道理好喎，你以前有錢，咪又係對我哋呼呼喝喝！你估我憎你淨係因為你窮呀？如果你以前對我哋好啲，我哋都唔會咁對你啦！」

「原來……係因為咁？」Nick聽到呢句，就開始有啲動搖，而開P男亦好似對住另一邊打眼色。

我望過去，原來班男仔已經係Nick後面圍住咗，準備搣Nick個牌。

「Nick！你小心！」我大叫，之後班男仔好似想追去我個邊。

擦一聲，Nick突然將自己個名牌撕咗落嚟。

「你做咩呀？」開P男好驚訝咁望住Nick，而Nick亦行過去，遞上自己個牌。

「以前我對你哋唔好，係我錯，好對唔住。經過屋企件事之後，我總算明白自己嘅問題係邊度。以後，希望你哋會當我係新嘅呀Nick。」

開P男好疑惑咁接過佢名牌，同Nick拍一拍膊頭表示和好，「不過……陳楚思你咪走呀！」佢笑住咁追咗上嚟，已經out咗嘅呀Nick亦忍唔住笑咗出聲，而我就即刻一枝箭咁跑走。

塞翁失馬，焉知非福？
總覺得
Nick屋企嘅不幸之事
或者反而係救佢人生嘅轉捩點。

我一邊跑，一邊望住前路兩旁嘅大樹
好似引導緊我哋呢班仲未成熟嘅青年一樣
奔向緊未知嘅未來。

「雖然最後結果兩隊成績係7:7，無人贏亦無人輸，大家唔駛罰亦冇得獎。不過相信大家亦從中明白到敢冒風險去踏出第一步嘅重要。所以陳楚思，今晚你有得食壽司！」

瞓前睇到一篇

呢期都幾多大道理

新Post

1000